{
    "k\u00e4rk\u00f6l\u00e4": [
        [
            "aaa-o\u00f6\u00f6",
            "to 15. elokuuta klo 09.00",
            "Kunnantalo, Virkatie 1, J\u00e4rvel\u00e4",
            "suomi"
        ]
    ],
    "padasjoki": [
        [
            "aaa-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "pe 16. elokuuta klo 10.00",
            "Kuntala, Kellosalmentie 20, Padasjoki",
            "suomi"
        ]
    ],
    "asikkala": [
        [
            "aaa-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "ti 20. elokuuta klo 09.00",
            "Asikkalan nuorisotilat, Asikkalantie 12, V\u00e4\u00e4ksy",
            "suomi"
        ]
    ],
    "hartola": [
        [
            "aaa-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "ke 21. elokuuta klo 09.00",
            "Kunnantalo, Kuninkaantie 16, Hartola",
            "suomi"
        ]
    ],
    "sysm\u00e4": [
        [
            "aaa-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "ke 21. elokuuta klo 09.00",
            "Kunnantalo, Kuninkaantie 16, Hartola ",
            "suomi"
        ]
    ],
    "hattula": [
        [
            "aaa-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "to 22. elokuuta klo 09.00",
            "Juteinitalo, Kauppatie 3, Parola",
            "suomi"
        ]
    ],
    "yp\u00e4j\u00e4": [
        [
            "aaa-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "t1 27. elokuuta klo 10.00",
            "Kunnanvirasto, Perttulantie 20, Yp\u00e4j\u00e4",
            "suomi"
        ]
    ],
    "forssa": [
        [
            "aaa-lin",
            "ke 28. elokuuta klo 09.00",
            "Kaupungintalo, Turuntie 18, Forssa",
            "suomi"
        ],
        [
            "lio-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "to 29. elokuuta klo 09.00",
            "Kaupungintalo, Turuntie 18, Forssa",
            "suomi"
        ]
    ],
    "riihim\u00e4ki": [
        [
            "aaa-mui",
            "ti 24. syyskuuta klo 09.00",
            "Urheilutalo, Pohjolankatu 6, Riihim\u00e4ki",
            "suomi"
        ],
        [
            "muj-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "ke 25. syyskuuta klo 09.00",
            "Urheilutalo, Pohjolankatu 6, Riihim\u00e4ki",
            "suomi"
        ]
    ],
    "humppila": [
        [
            "aaa-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "ti 1. lokakuuta klo 10.00",
            "Kunnantalo, Kisakuja 2, Humppila ",
            "suomi"
        ]
    ],
    "tammela": [
        [
            "aaa-o\u00f6\u00f6",
            "ke 2. lokakuuta klo 09.00",
            "Kunnantalo, Hakkapeliitantie 2, Tammela",
            "suomi"
        ]
    ],
    "jokioinen": [
        [
            "aaa-o\u00f6\u00f6",
            "to 3. lokakuuta klo 09.00",
            "Kunnantalo, Keskuskatu 29, Jokioinen",
            "suomi"
        ]
    ],
    "heinola": [
        [
            "aaa-oja",
            "ti 8. lokakuuta klo 09.00",
            "Valtion Virastotalo, Rauhankatu 3 A, Heinola",
            "suomi"
        ],
        [
            "ojb-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "ke 9. lokakuuta klo 09.00",
            "Valtion Virastotalo, Rauhankatu 3 A, Heinola",
            "suomi"
        ]
    ],
    "hollola": [
        [
            "aaa-m\u00f6n",
            "ti 15. lokakuuta klo 09.00",
            "Heinsuon koulu, Terveystie 10, Hollola ",
            "suomi"
        ],
        [
            "m\u00f6o-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "ke 16. lokakuuta klo 09.00",
            "Heinsuon koulu, Terveystie 10, Hollola",
            "suomi"
        ]
    ],
    "loppi": [
        [
            "aaa-o\u00f6\u00f6",
            "ti 22. lokakuuta klo 09.00",
            "Kunnantalo, Yhdystie 5, Loppi",
            "suomi"
        ]
    ],
    "hausj\u00e4rvi": [
        [
            "aaa-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "ke 23. lokakuuta klo 09.00",
            "Kunnanvirasto, Keskustie 2-4, Oitti",
            "suomi"
        ]
    ],
    "h\u00e4meenlinna": [
        [
            "aaa-kop",
            "ti 29. lokakuuta klo 09.00",
            "H\u00e4meen linna, Kustaa III:n katu 6, H\u00e4meenlinna",
            "suomi"
        ],
        [
            "kog-pie",
            "ke 30. lokakuuta klo 09.00",
            "H\u00e4meen linna, Kustaa III:n katu 6, H\u00e4meenlinna",
            "suomi"
        ],
        [
            "pif-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "to 31. lokakuuta klo 09.00",
            "H\u00e4meen linna, Kustaa III:n katu 6, Hameenlinna",
            "suomi"
        ]
    ],
    "janakkala": [
        [
            "aaa-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "ti 5. marraskuuta klo 09.00",
            "Turengin liikuntahalli, Koulutie 2 A, Turenki",
            "suomi"
        ]
    ],
    "lahti": [
        [
            "aaa-jaa",
            "ma 11. marraskuuta klo 09.00",
            "FellmanniCampus, Kirkkokatu 27, Lahti",
            "suomi"
        ],
        [
            "jab-lan",
            "ti 12. marraskuuta klo 09.00",
            "FellmanniCampus, Kirkkokatu 27, Lahti",
            "suomi"
        ],
        [
            "lao-pan",
            "ke 13. marraskuuta klo 09.00",
            "FellmanniCampus, Kirkkokatu 27, Lahti",
            "suomi"
        ],
        [
            "pao-sow",
            "to 14. marraskuuta klo 09.00",
            "FellmanniCampus, Kirkkokatu 27, Lahti",
            "suomi"
        ],
        [
            "sox-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "pe 15. marraskuuta klo 09.00",
            "FellmanniCampus, Kirkkokatu 27, Lahti",
            "suomi"
        ]
    ],
    "orimattila": [
        [
            "aaa-nuk",
            "ti 19 marraskuuta klo 09.00",
            "Jymylinna, Urheilutie 9, Orimattila",
            "suomi"
        ],
        [
            "lul-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "ke 20. marraskuuta klo 09.00",
            "Jymylinna, Urheilutie 9, Orimattila",
            "suomi"
        ]
    ],
    "litti": [
        [
            "aaa-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "to 21. marraskuuta klo 09.00",
            "Ravilinna, Veteraanitie 2, Kausala",
            "suomi"
        ]
    ],
    "vihti": [
        [
            "aaa-lyy",
            "15.08.2024 to 08.45",
            "Vihdin seurakuntatalo, Niuhulanraitti 6, Vihti",
            "suomi"
        ],
        [
            "lyz-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "16.08.2024 pe 08.45",
            "Vihdin seurakuntatalo, Niuhulanraitti 6, Vihti",
            "suomi"
        ]
    ],
    "karkkila": [
        [
            "aaa-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "19.08.2024 ma 08.45",
            "Karkkilan ty\u00f6v\u00e4entalo, Vihdintie 2, Karkkila",
            "suomi"
        ]
    ],
    "hanko": [
        [
            "aaa-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "20.08.2024 ti 08.45",
            "Hangon kaupungintalo, Bulevardi 6, Hanko",
            "suomi"
        ]
    ],
    "raasepori": [
        [
            "aaa-mar",
            "21.08.2024 ke 08.45",
            "Tammisaaren nuorisotalo, Ystadinkatu 14, Raasepori",
            "suomi"
        ],
        [
            "mas-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "22.08.2024 to 08.45",
            "Tammisaaren nuorisotalo, Ystadinkatu 14, Raasepori",
            "suomi"
        ]
    ],
    "inkoo": [
        [
            "aaa-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "23.08.2024 pe 08.45",
            "Kyrkfj\u00e4rdens skola, Museotie 7, Inkoo",
            "suomi"
        ]
    ],
    "siuntio": [
        [
            "aaa-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "23.08.2024 pe 08.45",
            "Kyrkfj\u00e4rdens skola, Museotie 7, Inkoo",
            "suomi"
        ]
    ],
    "sipoo": [
        [
            "aaa-mie",
            "26.08.2024 ma 08.45",
            "Kirkonkyl\u00e4n seurakuntatalo, Iso Kyl\u00e4tie 1, Sipoo",
            "suomi"
        ],
        [
            "mif-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "27.08.2024 ti 08.45",
            "Kirkonkyl\u00e4n seurakuntatalo, Iso Kyl\u00e4tie 1, Sipoo",
            "suomi"
        ]
    ],
    "porvoo": [
        [
            "aaa-kha",
            "28.08.2024 ke 08.45",
            "Gammelbackan seurakuntakeskus, Viertotie 1, Porvoo",
            "suomi"
        ],
        [
            "khb-pin",
            "29.08.2024 to 08.45",
            "Gammelbackan seurakuntakeskus, Viertotie 1, Porvoo",
            "suomi"
        ],
        [
            "pio-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "30.08.2024 pe 08.45",
            "Gammelbackan seurakuntakeskus, Viertotie 1, Porvoo",
            "suomi"
        ]
    ],
    "lapinj\u00e4rvi": [
        [
            "aaa-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "02.09.2024 ma 08.45",
            "Lapinj\u00e4rven seurakuntakoti, Lapinj\u00e4rventie 24, Lapinj\u00e4rvi",
            "suomi"
        ]
    ],
    "loviisa": [
        [
            "aaa-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "03.09.2024 ti 08.45",
            "Loviisan liikuntahalli, Brandensteininkatu 29, Loviisa",
            "suomi"
        ]
    ],
    "myrskyl\u00e4": [
        [
            "aaa-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "04.09.2024 ke 08.45",
            "Myrskyl\u00e4n seurakuntakoti, Keskustie 2, Myrskyl\u00e4",
            "suomi"
        ]
    ],
    "pukkila": [
        [
            "aaa-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "04.09.2024 ke 08.45",
            "Myrskyl\u00e4n seurakuntakoti, Keskustie 2, Myrskyl\u00e4",
            "suomi"
        ]
    ],
    "pornainen": [
        [
            "aaa-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "05.09.2024 to 08.45",
            "Pornaisten seurakuntakeskus, Kirkkopolku 4, Pornainen",
            "suomi"
        ]
    ],
    "askola": [
        [
            "aaa-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "05.09.2024 to 08.45",
            "Pornaisten seurakuntakeskus, Kirkkopolku 4, Pornainen",
            "suomi"
        ]
    ],
    "tuusula": [
        [
            "aaa-kot",
            "09.09.2024 ma 08.45",
            "Puolustusvoimien kurssikeskus, Rantatie 66, Tuusula",
            "suomi"
        ],
        [
            "kou-p\u00f6r",
            "10.09.2024 ti 08.45",
            "Puolustusvoimien kurssikeskus, Rantatie 66, Tuusula",
            "suomi"
        ],
        [
            "p\u00f6s-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "11.09.2024 ke 08.45",
            "Puolustusvoimien kurssikeskus, Rantatie 66, Tuusula",
            "suomi"
        ]
    ],
    "j\u00e4rvenp\u00e4\u00e4": [
        [
            "aaa-myl",
            "12.09.2024 to 08.45",
            "Puolustusvoimien kurssikeskus, Rantatie 66, Tuusula",
            "suomi"
        ],
        [
            "mym-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "13.09.2024 pe 08.45",
            "Puolustusvoimien kurssikeskus, Rantatie 66, Tuusula",
            "suomi"
        ]
    ],
    "kerava": [
        [
            "aaa-mat",
            "17.09.2024 ti 08.45",
            "Puolustusvoimien kurssikeskus, Rantatie 66, Tuusula",
            "suomi"
        ],
        [
            "mau-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "19.09.2024 to 08.45",
            "Puolustusvoimien kurssikeskus, Rantatie 66, Tuusula",
            "suomi"
        ]
    ],
    "m\u00e4nts\u00e4l\u00e4": [
        [
            "aaa-mob",
            "30.09.2024 ma 08.45",
            "M\u00e4nts\u00e4l\u00e4n kunnantalo, Heikinkuja 4, M\u00e4nts\u00e4l\u00e4",
            "suomi"
        ],
        [
            "moc-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "01.10.2024 ti 08.45",
            "M\u00e4nts\u00e4l\u00e4n kunnantalo, Heikinkuja 4, M\u00e4nts\u00e4l\u00e4",
            "suomi"
        ]
    ],
    "hyvink\u00e4\u00e4": [
        [
            "aaa-kom",
            "02.10.2024 ke 08.45",
            "Hyvink\u00e4\u00e4n seurakuntakeskus, H\u00e4meenkatu 16, Hyvink\u00e4\u00e4",
            "suomi"
        ],
        [
            "kon-raj",
            "03.10.2024 to 08.45",
            "Hyvink\u00e4\u00e4n seurakuntakeskus, H\u00e4meenkatu 16, Hyvink\u00e4\u00e4",
            "suomi"
        ],
        [
            "rak-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "04.10.2024 pe 08.45",
            "Hyvink\u00e4\u00e4n seurakuntakeskus, H\u00e4meenkatu 16, Hyvink\u00e4\u00e4",
            "suomi"
        ]
    ],
    "nurmij\u00e4rvi": [
        [
            "aaa-kop",
            "07.10.2024 ma 08.45",
            "Nurmij\u00e4rven seurakuntakeskus, Kirstaantie 5-7, Nurmij\u00e4rvi",
            "suomi"
        ],
        [
            "koq-por",
            "08.10.2024 ti 08.45",
            "Nurmij\u00e4rven seurakuntakeskus, Kirstaantie 5-7, Nurmij\u00e4rvi",
            "suomi"
        ],
        [
            "pos-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "09.10.2024 ke 08.45",
            "Nurmij\u00e4rven seurakuntakeskus, Kirstaantie 5-7, Nurmij\u00e4rvi",
            "suomi"
        ]
    ],
    "kirkkonummi": [
        [
            "aaa-k\u00e4h",
            "10.10.2024 to 08.45",
            "Kirkkonummen kunnantalo, Ervastintie 2, Kirkkonummi",
            "suomi"
        ],
        [
            "k\u00e4i-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "11.10.2024 pe 08.45",
            "Kirkkonummen kunnantalo, Ervastintie 2, Kirkkonummi",
            "suomi"
        ],
        [
            "aaa-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "14.10.2024 ma 08.45",
            "Kirkkonummen kunnantalo, Ervastintie 2, Kirkkonummi",
            "ruotsi"
        ]
    ],
    "lohja": [
        [
            "aaa-kuu",
            "15.10.2024 ti 08.45",
            "Lohjan Yhteislyseon lukio, Karstuntie 6, Lohja",
            "suomi"
        ],
        [
            "kuv-ryy",
            "16.10.2024 ke 08.45",
            "Lohjan Yhteislyseon lukio, Karstuntie 6, Lohja",
            "suomi"
        ],
        [
            "ryz-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "17.10.2024 to 08.45",
            "Lohjan Yhteislyseon lukio, Karstuntie 6, Lohja",
            "suomi"
        ]
    ],
    "kauniainen": [
        [
            "aaa-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "18.10.2024 pe 08.45",
            "Kannusillanm\u00e4en v\u00e4est\u00f6nsuoja, Kannusillankatu 4, Espoo",
            "suomi"
        ]
    ],
    "espoo": [
        [
            "aaa-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "21.10.2024 ma 08.45",
            "Kannusillanm\u00e4en v\u00e4est\u00f6nsuoja, Kannusillankatu 4, Espoo",
            "ruotsi"
        ],
        [
            "aaa-er\u00e4",
            "22.10.2024 ti 08.45",
            "Kannusillanm\u00e4en v\u00e4est\u00f6nsuoja, Kannusillankatu 4, Espoo",
            "suomi"
        ],
        [
            "er\u00e5-hut",
            "23.10.2024 ke 08.45",
            "Kannusillanm\u00e4en v\u00e4est\u00f6nsuoja, Kannusillankatu 4, Espoo",
            "suomi"
        ],
        [
            "huu-kil",
            "24.10.2024 to 08.45",
            "Kannusillanm\u00e4en v\u00e4est\u00f6nsuoja, Kannusillankatu 4, Espoo",
            "suomi"
        ],
        [
            "kim-leh",
            "25.10.2024 pe 08.45",
            "Kannusillanm\u00e4en v\u00e4est\u00f6nsuoja, Kannusillankatu 4, Espoo",
            "suomi"
        ],
        [
            "lei-m\u00e4e",
            "28.10.2024 ma 08.45",
            "Kannusillanm\u00e4en v\u00e4est\u00f6nsuoja, Kannusillankatu 4, Espoo",
            "suomi"
        ],
        [
            "m\u00e4f-pes",
            "29.10.2024 ti 08.45",
            "Kannusillanm\u00e4en v\u00e4est\u00f6nsuoja, Kannusillankatu 4, Espoo",
            "suomi"
        ],
        [
            "pet-sam",
            "30.10.2024 ke 08.45",
            "Kannusillanm\u00e4en v\u00e4est\u00f6nsuoja, Kannusillankatu 4, Espoo",
            "suomi"
        ],
        [
            "san-tra",
            "31.10.2024 to 08.45",
            "Kannusillanm\u00e4en v\u00e4est\u00f6nsuoja, Kannusillankatu 4, Espoo",
            "suomi"
        ],
        [
            "trb-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "01.11.2024 pe 08.45",
            "Kannusillanm\u00e4en v\u00e4est\u00f6nsuoja, Kannusillankatu 4, Espoo",
            "suomi"
        ]
    ],
    "vantaa": [
        [
            "aaa-gru",
            "04.11.2024 ma 08.45",
            "Monitoimikeskus Lumo, Urpiaisentie 14, Vantaa",
            "suomi"
        ],
        [
            "grv-ik\u00e4",
            "05.11.2024 ti 08.45",
            "Monitoimikeskus Lumo, Urpiaisentie 14, Vantaa",
            "suomi"
        ],
        [
            "ik\u00e5-kok",
            "06.11.2024 ke 08.45",
            "Monitoimikeskus Lumo, Urpiaisentie 14, Vantaa",
            "suomi"
        ],
        [
            "kol-lil",
            "07.11.2024 to 08.45",
            "Monitoimikeskus Lumo, Urpiaisentie 14, Vantaa ",
            "suomi"
        ],
        [
            "lim-nok",
            "08.11.2024 pe 08.45",
            "Monitoimikeskus Lumo, Urpiaisentie 14, Vantaa",
            "suomi"
        ],
        [
            "nol-pyk",
            "11.11.2024 ma 08.45",
            "Monitoimikeskus Lumo, Urpiaisentie 14, Vantaa",
            "suomi"
        ],
        [
            "pyl-sej",
            "12.11.2024 ti 08.45",
            "Monitoimikeskus Lumo, Urpiaisentie 14, Vantaa",
            "suomi"
        ],
        [
            "sek-tui",
            "13.11.2024 ke 08.45",
            "Monitoimikeskus Lumo, Urpiaisentie 14, Vantaa",
            "suomi"
        ],
        [
            "tuj-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "14.11.2024 to 08.45",
            "Monitoimikeskus Lumo, Urpiaisentie 14, Vantaa",
            "suomi"
        ]
    ],
    "helsinki": [
        [
            "aaa-leh",
            "18.11.2024 ma 08.45",
            "Karjalatalo, K\u00e4pyl\u00e4nkuja 1, Helsinki",
            "ruotsi"
        ],
        [
            "lei-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "19.11.2024 ti 08.45",
            "Karjalatalo, K\u00e4pyl\u00e4nkuja 1, Helsinki",
            "ruotsi"
        ],
        [
            "aaa-bel",
            "20.11.2024 ke 08.45",
            "Karjalatalo, K\u00e4pyl\u00e4nkuja 1, Helsinki",
            "suomi"
        ],
        [
            "bem-gus",
            "21.11.2024 to 08.45",
            "Karjalatalo, K\u00e4pyl\u00e4nkuja 1, Helsinki",
            "suomi"
        ],
        [
            "gut-hur",
            "22.11.2024 pe 08.45",
            "Karjalatalo, K\u00e4pyl\u00e4nkuja 1, Helsinki",
            "suomi"
        ],
        [
            "hus-kaa",
            "25.11.2024 ma 08.45",
            "Karjalatalo, K\u00e4pyl\u00e4nkuja 1, Helsinki",
            "suomi"
        ],
        [
            "kab-kol",
            "26.11.2024 ti 08.45",
            "Karjalatalo, K\u00e4pyl\u00e4nkuja 1, Helsinki",
            "suomi"
        ],
        [
            "kom-lal",
            "27.11.2024 ke 08.45",
            "Karjalatalo, K\u00e4pyl\u00e4nkuja 1, Helsinki",
            "suomi"
        ],
        [
            "lam-mah",
            "28.11.2024 to 08.45",
            "Karjalatalo, K\u00e4pyl\u00e4nkuja 1, Helsinki",
            "suomi"
        ],
        [
            "mai-m\u00f6t",
            "29.11.2024 pe 08.45",
            "Karjalatalo, K\u00e4pyl\u00e4nkuja 1, Helsinki",
            "suomi"
        ],
        [
            "m\u00f6u-pan",
            "02.12.2024 ma 08.45",
            "Karjalatalo, K\u00e4pyl\u00e4nkuja 1, Helsinki",
            "suomi"
        ],
        [
            "pao-ras",
            "03.12.2024 ti 08.45",
            "Karjalatalo, K\u00e4pyl\u00e4nkuja 1, Helsinki",
            "suomi"
        ],
        [
            "rat-sau",
            "04.12.2024 ke 08.45",
            "Karjalatalo, K\u00e4pyl\u00e4nkuja 1, Helsinki",
            "suomi"
        ],
        [
            "sav-tal",
            "05.12.2024 to 08.45",
            "Karjalatalo, K\u00e4pyl\u00e4nkuja 1, Helsinki",
            "suomi"
        ],
        [
            "tam-vak",
            "09.12.2024 ma 08.45",
            "Karjalatalo, K\u00e4pyl\u00e4nkuja 1, Helsinki",
            "suomi"
        ],
        [
            "val-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "10.12.2024 ti 08.45",
            "Karjalatalo, K\u00e4pyl\u00e4nkuja 1, Helsinki",
            "suomi"
        ]
    ],
    "akaa": [
        [
            "aaa-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "to 31. lokakuuta 09.00",
            "Toijalan monitoimihalli, K\u00f6yv\u00e4rintie 3, Akaa",
            "suomi"
        ]
    ],
    "h\u00e4meenkyr\u00f6": [
        [
            "aaa-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "to 29. elokuuta 09.00",
            "Ammatti-instituutti Iisakki, Taitokuja 3, H\u00e4meenkyr\u00f6",
            "suomi"
        ]
    ],
    "ikaalinen": [
        [
            "aaa-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "ke 28. elokuuta 09.00",
            "K\u00e4si-ja taideteollisuusoppil., Eino Salmelaisenk. 20, Ikaalinen",
            "suomi"
        ]
    ],
    "juupajoki": [
        [
            "aaa-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "to 10. lokakuuta 10.00",
            "Juupajoen koulukeskus, Koulutie 1, Korkeakoski",
            "suomi"
        ]
    ],
    "kangasala": [
        [
            "a-mik",
            "ke 25. syyskuuta 09.00",
            "Pitk\u00e4j\u00e4rven koulu, Vatialantie 4, Kangasala",
            "suomi"
        ],
        [
            "mil-\u00f6",
            "ke 25. syyskuuta 12.00",
            "Pitk\u00e4j\u00e4rven koulu, Vatialantie 4, Kangasala",
            "suomi"
        ]
    ],
    "kihni\u00f6": [
        [
            "aaa-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "ti 27. elokuuta 10.00",
            "Puumilan Taitotalo, Kuruntie 1-3, Kihni\u00f6",
            "suomi"
        ]
    ],
    "kuhmoinen": [
        [
            "aaa-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "ti 8. lokakuuta 10.00",
            "Kuhmoisten yhten\u00e4iskoulu, L\u00e4nkipohjantie 64, Kuhmoinen",
            "suomi"
        ]
    ],
    "lemp\u00e4\u00e4l\u00e4": [
        [
            "a-m\u00e4e",
            "ti 22. lokakuuta 09.00",
            "Hakkarin koulu, Ahertajantie 2, Lemp\u00e4\u00e4l\u00e4",
            "suomi"
        ],
        [
            "m\u00e4f-\u00f6",
            "ti 22. lokakuuta 12.00",
            "Hakkarin koulu, Ahertajantie 2, Lemp\u00e4\u00e4l\u00e4",
            "suomi"
        ]
    ],
    "m\u00e4ntt\u00e4-vilppula": [
        [
            "aaa-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "ti 20. elokuuta 09.00",
            "M\u00e4nt\u00e4n Klubi, Tehtaankatu 33, M\u00e4ntt\u00e4-Vilppula",
            "suomi"
        ]
    ],
    "nokia": [
        [
            "a-man",
            "ti 29. lokakuuta 09.00",
            "Kerhola, Souranderintie 13, Nokia",
            "suomi"
        ],
        [
            "mao-\u00f6",
            "ti 29. lokakuuta 12.00",
            "Kerhola, Souranderintie 13, Nokia",
            "suomi"
        ]
    ],
    "orivesi": [
        [
            "aaa-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "ti 17. syyskuuta 09.00",
            "Kaupungintalo, Keskustie 23, Orivesi",
            "suomi"
        ]
    ],
    "parkano": [
        [
            "aaa-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "ti 27. elokuuta 09.00",
            "Ammatti-instituutti Iisakki, Sep\u00e4nkatu 4, Parkano",
            "suomi"
        ]
    ],
    "pirkkala": [
        [
            "a-m\u00e4k",
            "ke 11. syyskuuta 09.00",
            "Nuolialan koulu, kouluportinkuja 3, Pirkkala",
            "suomi"
        ],
        [
            "m\u00e4l-\u00f6",
            "ke 11. syyskuuta 12.00",
            "Nuolialan koulu, kouluportinkuja 3, Pirkkala",
            "suomi"
        ]
    ],
    "punkalaidun": [
        [
            "aaa-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "ma 9. syyskuuta 09.00",
            "Kunnanvirasto, Vesilahdentie 5, Punkalaidun",
            "suomi"
        ]
    ],
    "p\u00e4lk\u00e4ne": [
        [
            "a-pel",
            "pe 23. elokuuta 09.00",
            "Kunnantalo, Keskustie 1, P\u00e4lk\u00e4ne",
            "suomi"
        ],
        [
            "pem-\u00f6",
            "pe 23. elokuuta 11.30",
            "Kunnantalo, Keskustie 1, P\u00e4lk\u00e4ne",
            "suomi"
        ]
    ],
    "ruovesi": [
        [
            "aaa-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "pe 16. elokuuta 09.00",
            "Ruoveden Pirkkojen Urheilutalo, Pirkantie 4, Ruovesi",
            "suomi"
        ]
    ],
    "sastamala": [
        [
            "a-mar",
            "ti 10. syyskuuta 09.00",
            "Vammalan ammattikoulu, Ratakatu 36, Sastamala",
            "suomi"
        ],
        [
            "mas-\u00f6",
            "ti 10. syyskuuta 12.00",
            "Vammalan ammattikoulu, Ratakatu 36, Sastamala",
            "suomi"
        ]
    ],
    "tampere": [
        [
            "a-cen",
            "ti 19. marraskuuta 09.00",
            "TREDU, Sammonkatu 45, Tampere",
            "suomi"
        ],
        [
            "ceo-hai",
            "ti 19. marraskuuta 12.00",
            "TREDU, Sammonkatu 45, Tampere",
            "suomi"
        ],
        [
            "haj-h\u00e4l",
            "ke 20. marraskuuta 09.00",
            "TREDU, Sammonkatu 45, Tampere",
            "suomi"
        ],
        [
            "h\u00e4m-kat",
            "ke 20. marraskuuta 12.00",
            "TREDU, Sammonkatu 45, Tampere",
            "suomi"
        ],
        [
            "kau-kul",
            "to 21. marraskuuta 09.00",
            "TREDU, Sammonkatu 45, Tampere",
            "suomi"
        ],
        [
            "kum-lei",
            "to 21. marraskuuta 12.00",
            "TREDU, Sammonkatu 45, Tampere",
            "suomi"
        ],
        [
            "lej-moi",
            "pe 22. marraskuuta 09.00",
            "TREDU, Sammonkatu 45, Tampere",
            "suomi"
        ],
        [
            "moj-nuk",
            "pe 22. marraskuuta 12.00",
            "TREDU, Sammonkatu 45, Tampere",
            "suomi"
        ],
        [
            "nul-per",
            "ma 25. marraskuuta 09.00",
            "TREDU, Sammonkatu 45, Tampere",
            "suomi"
        ],
        [
            "pes-rat",
            "ma 25. marraskuuta 12.00",
            "TREDU, Sammonkatu 45, Tampere",
            "suomi"
        ],
        [
            "rau-sch",
            "ti 26. marraskuuta 09.00",
            "TREDU, Sammonkatu 45, Tampere",
            "suomi"
        ],
        [
            "soi-tim",
            "ti 26. marraskuuta 12.00",
            "TREDU, Sammonkatu 45, Tampere",
            "suomi"
        ],
        [
            "tin-vih",
            "ke 27. marraskuuta 09.00",
            "TREDU, Sammonkatu 45, Tampere",
            "suomi"
        ],
        [
            "vii-\u00f6",
            "ke 27. marraskuuta 12.00",
            "TREDU, Sammonkatu 45, Tampere",
            "suomi"
        ]
    ],
    "urjala": [
        [
            "aaa-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "to 15. elokuuta 09.00",
            "Urjalankyl\u00e4n Koulumaa, Kantalantie 19 a, Urjalankyl\u00e4",
            "suomi"
        ]
    ],
    "valkeakoski": [
        [
            "aaa-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "to 22. elokuuta 09.00",
            "H\u00e4meen Ammattikorkeakoulu, Lotilantie 16, Valkeakoski",
            "suomi"
        ]
    ],
    "vesilahti": [
        [
            "aaa-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "ke 30. lokakuuta 09.00",
            "Vesilahden yl\u00e4aste, Koulutie 2, Vesilahti",
            "suomi"
        ]
    ],
    "virrat": [
        [
            "aaa-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "ke 21. elokuuta 09.00",
            "Virastotalo, Virtaintie 26, Virrat",
            "suomi"
        ]
    ],
    "yl\u00f6j\u00e4rvi": [
        [
            "a-kha",
            "ke 23. lokakuuta 09.00",
            "Kaupungintalo, Kuruntie 14, Yl\u00f6j\u00e4rvi",
            "suomi"
        ],
        [
            "khb-luo",
            "ke 23. lokakuuta 12.00",
            "Kaupungintalo, Kuruntie 14, Yl\u00f6j\u00e4rvi",
            "suomi"
        ],
        [
            "lup-rei",
            "to 24. lokakuuta 09.00",
            "Kaupungintalo, Kuruntie 14, Yl\u00f6j\u00e4rvi",
            "suomi"
        ],
        [
            "rej-\u00f6",
            "to 24. lokakuuta 12.00",
            "Kaupungintalo, Kuruntie 14, Yl\u00f6j\u00e4rvi",
            "suomi"
        ]
    ],
    "kitee": [
        [
            "aaa-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "t1 20. elokuuta klo 09:00",
            "Kulttuurikeskus limarinen, Koulutie 3 E",
            "suomi"
        ]
    ],
    "tohmajarvi": [
        [
            "aaa-0\u00f6\u00f6\u00f6",
            "ke 21. elokuuta klo 09:00",
            "Sivistyskeskus Ahjo, Kirkkotie 10 A ",
            "suomi"
        ]
    ],
    "llomantsi": [
        [
            "aaa-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "to 22. elokuuta klo 09:00",
            "Kunnantalo, Soihtulantie 7 ",
            "suomi"
        ]
    ],
    "heinavesi": [
        [
            "aaa-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "t1 10. syyskuuta klo 09:00",
            "Kunnantalo, Kermarannantie 7 ",
            "suomi"
        ]
    ],
    "r\u00e9&akkyla": [
        [
            "aaa-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "ke 11. syyskuuta klo 09:00",
            "Kunnantalo, Kinnulantie 1 ",
            "suomi"
        ]
    ],
    "polvijarvi": [
        [
            "aaa-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "t1 8. lokakuuta klo 09:00",
            "Polvijarven ylakoulu, Polvijarventie 6 ",
            "suomi"
        ]
    ],
    "outokumpu": [
        [
            "aaa-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "ke 9. lokakuuta klo 09:00",
            "Outokummun urheilukeskus, Outolamminkatu 1 ",
            "suomi"
        ]
    ],
    "lieksa": [
        [
            "aaa-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "ti 22. lokakuuta klo 09:00",
            "Brahea Kampus, Kuhmonkatu 30 ",
            "suomi"
        ]
    ],
    "nurmes": [
        [
            "aaa-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "ke 23. lokakuuta klo 09:00",
            "Nurmes-talo, K\u00e9tsintie 2 ",
            "suomi"
        ]
    ],
    "juuka": [
        [
            "aaa-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "to 24. lokakuuta kio 09:00",
            "Kunnantalo, Poikolantie 1 ",
            "suomi"
        ]
    ],
    "joensuu": [
        [
            "aaa-j\u00e9r",
            "ma 28. lokakuuta klo 09:00",
            "Nepenm\u00e9en koulu, Karpankatu 7 ",
            "suomi"
        ],
        [
            "jos-lep",
            "t1 29. lokakuuta klo 09:00",
            "Nepenm\u00e9en koulu, Karpankatu 7 ",
            "suomi"
        ],
        [
            "leg-pie",
            "ke 30. lokakuuta klo 09:00",
            "Nepenmaen koulu, K\u00e9rpankatu 7 ",
            "suomi"
        ],
        [
            "pif-tam",
            "to 31. lokakuuta klo 09:00",
            "Nepenmaen koulu, Karpankatu 7 ",
            "suomi"
        ],
        [
            "tan-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "pe 1. marraskuuta klo 09:00",
            "Nepenmaen koulu, Karpankatu 7 ",
            "suomi"
        ]
    ],
    "liperi": [
        [
            "aaa-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "ti 5. marraskuuta klo 09:00",
            "Liperin koulu, Koulutie 1 ",
            "suomi"
        ]
    ],
    "kontiolahti": [
        [
            "aaa-myy",
            "ke 6. marraskuuta klo 09:00",
            "Kontiolahden koulu, Keskuskatu 11 ",
            "suomi"
        ],
        [
            "myz-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "to 7. marraskuuta klo 09:00",
            "Kontiolahden koulu, Keskuskatu 11 ",
            "suomi"
        ]
    ],
    "vaala": [
        [
            "aaa-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "ma 19 elokuu 09.00",
            "Kunnan Virastotalo, Vaalantie 14",
            "suomi"
        ]
    ],
    "kuhmo": [
        [
            "aaa-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "ti 20 elokuu 09.00",
            "Kuhmo-Talo, Koulukatu 1 ",
            "suomi"
        ]
    ],
    "sotkamo": [
        [
            "aaa-les",
            "ke 21 elokuu 09.00",
            "Sokos Hotelli Vuokatti, Kidekuja 2 ",
            "suomi"
        ]
    ],
    "sotkano": [
        [
            "let-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "70 22 elokuu 09.00",
            "Sokos Hotelli Vuokatti, Kidekuja 2",
            "suomi"
        ]
    ],
    "paltamo": [
        [
            "aaa-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "pe 23 elokuu 09.00",
            "Seurakuntakeskus, Puolangantie 14 ",
            "suomi"
        ]
    ],
    "utajarvi": [
        [
            "aaa-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "ma 26 elokuu 09.00",
            "Seurakuntatalo, Pappilantie 2",
            "suomi"
        ]
    ],
    "kajaani": [
        [
            "aaz-kel",
            "ti 27 elokuu 09.00",
            "Linnantauksen seurakuntakeskus, Kaplastie 2",
            "suomi"
        ],
        [
            "kem-oks",
            "ke 28 elokuu 09.00",
            "Linnantauksen seurakuntakeskus, Kaplastie 2",
            "suomi"
        ],
        [
            "okt-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "to 29 elokuu 09.00",
            "Linnantauksen seurakuntakeskus, Kaplastie 2",
            "suomi"
        ]
    ],
    "puolanka": [
        [
            "aaa-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "ti 3 syyskuu 09.00",
            "Monitoimitalo, Ouluntie 16",
            "suomi"
        ]
    ],
    "suomussalmi": [
        [
            "aaa-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "ke 4 syyskuu 09.00",
            "Amm\u00e9nsaaren seurakuntatalo, Kirkkokuja 1",
            "suomi"
        ]
    ],
    "hyrynsalmi": [
        [
            "aaa-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "to 5 syyskuu 09.00",
            "Kunnanvirasto, Laskutie 1",
            "suomi"
        ]
    ],
    "ristijarvi": [
        [
            "aaa-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "to 5 syyskuu 09.00",
            "Kunnanvirasto, Laskutie 1, Hyrynsalmi",
            "suomi"
        ]
    ],
    "pudasjarvi": [
        [
            "aaa-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "ma 9 syyskuu 09.00",
            "Seurakuntakeskus, Varsitie 12",
            "suomi"
        ]
    ],
    "kuusamo": [
        [
            "aaa-kak",
            "ti 10 syyskuu 09.00",
            "Seurakuntatalo, Kirkkotie 1",
            "suomi"
        ],
        [
            "kal-par",
            "ke 1 syyskuu 09.00",
            "Seurakuntatalo, Kirkkotie 1",
            "suomi"
        ],
        [
            "pas-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "to 12 syyskuu 09.00",
            "[ Seurakuntatalo, Kirkkotie 1",
            "suomi"
        ]
    ],
    "taivalkoski": [
        [
            "aaa-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "pe 13 syyskuu 09.00",
            "Seurakuntatalo, Kirkkotie 7",
            "suomi"
        ]
    ],
    "kalajoki": [
        [
            "aaa-luo",
            "ti 17 syyskuu 09.00",
            "Seurakuntakoti, Seurakuntatie 1",
            "suomi"
        ],
        [
            "lup-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "ke 18 syyskuu 09.00",
            "Seurakuntakoti, Seurakuntatie 1",
            "suomi"
        ]
    ],
    "pyhajoki": [
        [
            "aaa-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "to 19 syyskuu 09.00",
            "Kunnantalo, Kuntatie 1",
            "suomi"
        ]
    ],
    "ylivieska": [
        [
            "asa-pal",
            "ma 23 syyskuu 09,00",
            "Kulltuurikeskus Akustikka, Koulukatu 2",
            "suomi"
        ],
        [
            "pam-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "ti 24 syyskuu 09.00",
            "Kulttuurikeskus Akustiikka, Koulukatu 2",
            "suomi"
        ]
    ],
    "sievi": [
        [
            "aaa-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "ke 25 syyskuu 09.00",
            "Seurakuntakoti, Haikolantie 44",
            "suomi"
        ]
    ],
    "oulainen": [
        [
            "aaa-lau",
            "ke 25 syyskuu 09.00",
            "Seurakuntatalo, Oulaistenkatu 59",
            "suomi"
        ],
        [
            "lav-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "to 26 syyskuu 09.00",
            "Seurakuntatalo, Oulaistenkatu 59",
            "suomi"
        ]
    ],
    "merijarvi": [
        [
            "aaa-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "to 26 syyskuu 09.00",
            "Lilkuntasali Kilpukka, Merijarventie 106, Merjjarvi",
            "suomi"
        ]
    ],
    "alavieska": [
        [
            "aaa-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "to 26 syyskuu 09.00",
            "Lilkuntasali Kilpukka, Merijarventie 106, Merjjarvi",
            "suomi"
        ]
    ],
    "siikalatva": [
        [
            "aaa-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "ma 30 syyskuu 09.00",
            "Seurakuntatalo, Pulkkilantie 11 ",
            "suomi"
        ]
    ],
    "reisjarvi": [
        [
            "aaa-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "ti 1 lokakuu 09.00",
            "Seurakuntatalo, Rantatie 13 ",
            "suomi"
        ]
    ],
    "nivala": [
        [
            "aaa-mai",
            "ke 2 lokakuu 09.00",
            "Seurakuntatalo, Vapaudentie 3",
            "suomi"
        ],
        [
            "maj-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "to 3 lokakuu 09.00",
            "Seurakuntatalo, Vapaudentie 3",
            "suomi"
        ]
    ],
    "karsamaki": [
        [
            "aaa-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "pe 4 lokakuu 09.00",
            "Seurakuntakoti, Frosteruksenkatu 16, Karsamaki",
            "suomi"
        ]
    ],
    "pyhanta": [
        [
            "aaa-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "pe 4 lokakuu 09.00",
            "Seurakuntakoti, Frosteruksenkatu 16, Karsamaki",
            "suomi"
        ]
    ],
    "siikajoki": [
        [
            "aaa-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "ti 8 lokakuu 09.00",
            "Komppalinna, Jaakontie 1",
            "suomi"
        ]
    ],
    "raahe": [
        [
            "aaa-lem",
            "ke 9 lokakuu 09.00",
            "Tapahtumatalo Raahe, Kirkkokatu 28",
            "suomi"
        ],
        [
            "len-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "to 10 lokakuu 09.00",
            "Tapahtumatalo Raahe, Kirkkokatu 28",
            "suomi"
        ]
    ],
    "haapavesi": [
        [
            "aaa-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "ma 28 lokakuu 09:00",
            "Seurakuntatalo, Tahtelznkuja 5 ",
            "suomi"
        ]
    ],
    "haapajarvi": [
        [
            "aaa-kol",
            "ti 29 lokakuu 09:00",
            "Seurakuntatalo, Ronkaalankuja 3",
            "suomi"
        ],
        [
            "koj-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "ke 30 lokakuu 09.00",
            "Seurakuntatalo, Ronkaalankuja 3",
            "suomi"
        ]
    ],
    "pyhajarvi": [
        [
            "aaa-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "to 31 lokakuu 09.00",
            "Seurakuntakeskus, Oikotie &",
            "suomi"
        ]
    ],
    "lumijoki": [
        [
            "aaa-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "ma 4 marraskuu 09.00",
            "Seurakuntatalo, Pappilantie 6, Liminka",
            "suomi"
        ]
    ],
    "liminka": [
        [
            "aaa-jut",
            "ma 4 marraskuu 09:00",
            "Seurakuntatalo, Pappilantie 6, Liminka",
            "suomi"
        ],
        [
            "juu-pel",
            "ti 5 marraskuu 08.00",
            "Seurakuntatalo, Pappilantie 6, Liminka",
            "suomi"
        ],
        [
            "pem-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "ke 6 marraskuu 09.00",
            "Seurakuntatalo, Pappilantie 6, Liminka",
            "suomi"
        ]
    ],
    "ii": [
        [
            "aaa-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "to 7 marraskuu 09.00",
            "Seurakuntatalo, Puistotie 3 ",
            "suomi"
        ]
    ],
    "hailuoto": [
        [
            "aaa-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "ma 11 marraskuu 08.00",
            "Oulun Rauhanyhdistys, Professorintie 7, Oulu",
            "suomi"
        ]
    ],
    "oulu": [
        [
            "aaa-gal",
            "ma 11 marraskuu 09.00",
            "Oulun Rauhanyhdistys, Professorintie 7, Oulu",
            "suomi"
        ],
        [
            "gam-hok",
            "to 12 marraskuu 09.00",
            "Oulun Rauhanyhdistys, Professorintie 7, Oulu",
            "suomi"
        ],
        [
            "hol-kam",
            "ke 13 marraskuu 09.00",
            "Oulun Rauhanyhdistys, Professorintie 7, Oulu",
            "suomi"
        ],
        [
            "kan-kop",
            "to 14 marraskuu 09.00",
            "Oulun Rauhanyhdistys, Professorintie 7, Oulu",
            "suomi"
        ],
        [
            "kog-lah",
            "pe 15 marraskuu 09.00",
            "Oulun Rauhanyhdistys, Professorintie 7, Oulu",
            "suomi"
        ],
        [
            "lai-man",
            "ma 18 marraskuu 09.00",
            "Oulun Rauhanyhdistys, Professorintie 7, Oulu",
            "suomi"
        ],
        [
            "mao-nik",
            "ti 19 marraskuu 09.00",
            "Oulun Rauhanyhdistys, Professorintie 7, Oulu",
            "suomi"
        ],
        [
            "nil-pii",
            "ke 20 marraskuu 09.00",
            "Oulun Rauhanyhdistys, Professorintie 7, Oulu",
            "suomi"
        ],
        [
            "pij-r\u00f6s",
            "to 21 marraskuu 09.00",
            "Oulun Rauhanyhdistys, Professorintie 7, Oulu",
            "suomi"
        ],
        [
            "r\u00f6t-sun",
            "pe 22 marraskuu 09.00",
            "Oulun Rauhanyhdistys, Professorintie 7, Oulu",
            "suomi"
        ],
        [
            "suo-tuu",
            "ma 25 marraskuu 09.00",
            "Oulun Rauhanyhdistys, Professorintie 7, Oulu",
            "suomi"
        ],
        [
            "tuv-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "ti 26 marraskuu 09.00",
            "Oulun Rauhanyhdistys, Professorintie 7, Oulu",
            "suomi"
        ]
    ],
    "muhos": [
        [
            "aaa-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "ke 27 marraskuu 09.00",
            "Koivu ja Tahti Kulttuurikeskus, Muhostie 2",
            "suomi"
        ]
    ],
    "kempele": [
        [
            "aaa-luo",
            "ti 3 joulukuu 09.00",
            "Kokkokankaan seurakuntakeskus, Kissaojantie 12",
            "suomi"
        ],
        [
            "lup-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "ke 4 joulukuu 09.00",
            "Kokkokankaan seurakuntakeskus, Kissaojantie 12",
            "suomi"
        ]
    ],
    "tyrnava": [
        [
            "aaa-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "to 5 joulukuu 09.00",
            "Seurakuntatalo, Mankilantie 1 ",
            "suomi"
        ]
    ],
    "kaavi": [
        [
            "aaa-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "to 15. elokuu 9.00",
            "Nuorisotalo Kamari, Kunnantie 4, Kaavi",
            "suomi"
        ]
    ],
    "tuusniemi": [
        [
            "aaa-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "to 15. elokuu 9.00",
            "Nuorisotalo Kamari. Kunnantie 4, Kaavi",
            "suomi"
        ]
    ],
    "kuopio": [
        [
            "aaa-huo",
            "ma 19. elokuu 9.00",
            "Alavan srk-talo, Keihdskatu 5 B",
            "suomi"
        ],
        [
            "hva-kos",
            "ti 20. elokuu 9.00",
            "Alavan srk-talo, Keih\u00e9skatu 5 B",
            "suomi"
        ],
        [
            "kot-n\u00f6\u00f6",
            "ke 21. elokuu 9.00",
            "Alavan srk-talo, Keihaskatu 5 B",
            "suomi"
        ],
        [
            "oaa-sav",
            "to 22 elokuu 9.00",
            "Alavan srk-talo, Keihaskatu 5 B",
            "suomi"
        ],
        [
            "saw-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "pe 23. elokuu 9.00",
            "Alavan srk-talo, Keih&skatu 5 B",
            "suomi"
        ]
    ],
    "rautalampi": [
        [
            "aaa-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "to 29. elokuu 9.00",
            "Seurakuntatalo, Kirkkotie 3, Rautalampi",
            "suomi"
        ]
    ],
    "vesanto": [
        [
            "aaa-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "to 29. elokuu 9.00",
            "Seurakuntatalo, Kirkkotie 3, Rautalampi",
            "suomi"
        ]
    ],
    "keitele": [
        [
            "aaa-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "to 5. syyskuu 9.00",
            "Wanha meijeri, Wanha Meijerintie 6, Keitele",
            "suomi"
        ]
    ],
    "tervo": [
        [
            "aaa-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "to 5. syyskuu 9.00",
            "Wanha meijeri, Wanha Meijerintie 6, Keitele",
            "suomi"
        ]
    ],
    "varkaus": [
        [
            "aaa-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "to 12. syyskuu 9.00",
            "Warkaus-sali, Kauppatori 4",
            "suomi"
        ]
    ],
    "kiuruvesi": [
        [
            "aaa-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "to 3. lokakuu 9.00",
            "Kulttuuritalo, Lahteentie 10 A",
            "suomi"
        ]
    ],
    "sonkajarvi": [
        [
            "aaa-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "ti 8. lokakuu 9.00",
            "Liikuntahalli, Kuntotie 4, Sonkajarvi",
            "suomi"
        ]
    ],
    "rautavaara": [
        [
            "aaa-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "ti 8 lokakuu 9.00",
            "Liikuntahalli, Kuntotie 4, Sonkajarvi",
            "suomi"
        ]
    ],
    "siilinjarvi": [
        [
            "aaa-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "ke 9. lokakuu 9.00",
            "Kunnonpaikka, Jokiharjuntie 3, Vuorela",
            "suomi"
        ]
    ],
    "vierema": [
        [
            "aaa-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "ti 22. lokakuu 9.00",
            "Kunnantalo, Myllyjarventie 1",
            "suomi"
        ]
    ],
    "leppavirta": [
        [
            "aaa-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "ti 29. lokakuu 9.00",
            "Kunnantalo, Savonkatu 39",
            "suomi"
        ]
    ],
    "pielavesi": [
        [
            "aaa-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "to 31. lokakuu 9.00",
            "Suojala, Puistotie 8",
            "suomi"
        ]
    ],
    "iisalmi": [
        [
            "aaa-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "to ti marraskuu 9.00",
            "Kulttuurikeskus, Kirkkopuistonkatu 9",
            "suomi"
        ]
    ],
    "lapinlahti": [
        [
            "aaa-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "ti 12. marraskuu 9.00",
            "Seurakuntatalo, Mykk\u00e9l\u00e9ntie 6",
            "suomi"
        ]
    ],
    "suonenjoki": [
        [
            "aaa-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "to 21. marraskuu 9.00",
            "Yrityspuisto Futuria, Jalkalantie 6",
            "suomi"
        ]
    ],
    "joroinen": [
        [
            "aaa-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "ti 26. marraskuu 9.00",
            "Joroisten yhtenaiskoulu, Koulutie 1",
            "suomi"
        ]
    ],
    "kaustinen": [
        [
            "aaa-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "ti 20 elokuu 09:00",
            "Kunnan virastotalo, Kappelintie 13",
            "suomi"
        ]
    ],
    "veteli": [
        [
            "aaa-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "ke 21 elokuu 09:00",
            "Kunnanvirasto, Kivihyyp\u00e4ntie 1, Veteli",
            "suomi"
        ]
    ],
    "halsua": [
        [
            "aaa-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "ke 21 elokuu 09:00",
            "Kunnanvirasto, Kivihyyp\u00e4ntie 1, Veteli",
            "suomi"
        ]
    ],
    "perho": [
        [
            "aaa-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "ke 21 elokuu 14:00",
            "Seurakuntatalo, Sahintie 3",
            "suomi"
        ]
    ],
    "kannus": [
        [
            "aaa-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "to 22 elokuu 09:00",
            "Kaupunginvirasto, Asematie 1",
            "suomi"
        ]
    ],
    "toholampi": [
        [
            "aaa-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "pe 23 elokuu 09:00",
            "Kunnantalo, Lampintie 5, Toholampi",
            "suomi"
        ]
    ],
    "lestij\u00e4rvi": [
        [
            "aaa-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "pe 23 elokuu 09:00",
            "Kunnantalo, Lampintie 5, Toholampi",
            "suomi"
        ]
    ],
    "kokkola": [
        [
            "a-ke",
            "ti 3 syyskuu 09:00",
            "Ammattiopisto, N\u00e4rvil\u00e4nkatu 8",
            "suomi"
        ],
        [
            "ki-pi",
            "ke 4 syyskuu 09:00",
            "Ammattiopisto, N\u00e4rvil\u00e4nkatu 8",
            "suomi"
        ],
        [
            "pj-\u00f6",
            "to 5 syyskuu 09:00",
            "Ammattiopisto, N\u00e4rvil\u00e4nkatu 8",
            "suomi"
        ],
        [
            "aaa-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "pe 6 syyskuu 09:00",
            "Ammattiopisto, N\u00e4rvil\u00e4nkatu 8",
            "ruotsi"
        ]
    ],
    "laihia": [
        [
            "aaa-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "pe 16 elokuu 09:00",
            "Seurakuntatalo, Kirkkotie 3",
            "suomi"
        ]
    ],
    "uusikaarlepyy": [
        [
            "aaa-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "ti 8 lokakuu 09:00",
            "Kaupungintalo, Topeliuksenpuistikko 7",
            "suomi"
        ]
    ],
    "peders\u00f6re": [
        [
            "a-k",
            "ke 9 lokakuu 09:00",
            "Kunnantalo, Skrufvilankatu 2, P\u00e4nn\u00e4inen",
            "suomi"
        ],
        [
            "l-\u00f6",
            "to 10 lokakuu 09:00",
            "Kunnantalo, Skrufvilankatu 2, P\u00e4nn\u00e4inen",
            "suomi"
        ]
    ],
    "kruunupyy": [
        [
            "aaa-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "pe 11 lokakuu 09:00",
            "Kunnantalo, S\u00e4br\u00e5ntie 2",
            "suomi"
        ]
    ],
    "vaasa": [
        [
            "a-j",
            "ti 22 lokakuu 09:00",
            "Valtion virastotalo, Wolffintie 35",
            "suomi"
        ],
        [
            "k-l",
            "ke 23 lokakuu 09:00",
            "Valtion virastotalo, Wolffintie 35",
            "suomi"
        ],
        [
            "m-sa",
            "to 24 lokakuu 09:00",
            "Valtion virastotalo, Wolffintie 35",
            "suomi"
        ],
        [
            "sb-\u00f6",
            "pe 25 lokakuu 09:00",
            "Valtion virastotalo, Wolffintie 35",
            "suomi"
        ],
        [
            "a-k",
            "ma 28 lokakuu 09:00",
            "Valtion virastotalo, Wolffintie 35",
            "ruotsi"
        ],
        [
            "l-\u00f6",
            "ti 29 lokakuu 09:00",
            "Valtion virastotalo, Wolffintie 35",
            "ruotsi"
        ]
    ],
    "mustasaari": [
        [
            "aaa-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "ke 30 lokakuu 09:00",
            "Valtion virastotalo, Wolffintie 35, Vaasa",
            "ruotsi"
        ],
        [
            "aaa-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "to 31 lokakuu 09:00",
            "Valtion virastotalo, Wolffintie 35, Vaasa",
            "suomi"
        ]
    ],
    "kristiinankaupunki": [
        [
            "aaa-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "pe 1 marraskuu 09:00",
            "Raatihuone, Aitakatu 1",
            "suomi"
        ]
    ],
    "n\u00e4rpi\u00f6": [
        [
            "aaa-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "ti 5 marraskuu 09:00",
            "Kaupungintalo, Kirkkotie 2, N\u00e4rpi\u00f6",
            "suomi"
        ]
    ],
    "kaskinen": [
        [
            "aaa-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "ti 5 marraskuu 09:00",
            "Kaupungintalo, Kirkkotie 2, N\u00e4rpi\u00f6",
            "suomi"
        ]
    ],
    "luoto": [
        [
            "aaa-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "ke 6 marraskuu 09:00",
            "Luodon kunnantalo, Pohjoinen Luodontie 30",
            "suomi"
        ]
    ],
    "pietarsaari": [
        [
            "aaa-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "to 7 marraskuu 09:00",
            "Tupakkamakasiini, Jaakonkatu 9",
            "ruotsi"
        ],
        [
            "aaa-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "pe 8 marraskuu 09:00",
            "Tupakkamakasiini, Jaakonkatu 9",
            "suomi"
        ]
    ],
    "v\u00f6yri": [
        [
            "aaa-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "ti 10 joulukuu 09:00",
            "Norvalla Folkh\u00e4lsan, V\u00f6r\u00e5v\u00e4gen 305-307",
            "suomi"
        ]
    ],
    "maalahti": [
        [
            "aaa-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "ke 11 joulukuu 09:00",
            "Kunnantalo, Malminkatu 5, Maalahti",
            "suomi"
        ]
    ],
    "korsn\u00e4s": [
        [
            "aaa-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "ke 11 joulukuu 09:00",
            "Kunnantalo, Malminkatu 5, Maalahti",
            "suomi"
        ]
    ],
    "teuva": [
        [
            "aaa-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "ti 27 elokuu 09:00",
            "Kulttuuritalo Orrela, Porvarintie 51",
            "suomi"
        ]
    ],
    "isojoki": [
        [
            "aaa-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "ti 27 elokuu 09:00",
            "Kunnanvirasto, Teollisuustie 1, Isojoki",
            "suomi"
        ]
    ],
    "karijoki": [
        [
            "aaa-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "ti 27 elokuu 09:00",
            "Kunnanvirasto, Teollisuustie 1, Isojoki",
            "suomi"
        ]
    ],
    "kauhava": [
        [
            "aaa-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "to 29 elokuu 09:00",
            "Seurakuntakoti, Kirkkotie 3 B",
            "suomi"
        ]
    ],
    "evij\u00e4rvi": [
        [
            "aaa-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "ti 10 syyskuu 09:00",
            "Kunnantalo, Viskarinaukio 3, Evij\u00e4rvi",
            "suomi"
        ]
    ],
    "lappaj\u00e4rvi": [
        [
            "aaa-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "ti 10 syyskuu 09:00",
            "Kunnantalo, Viskarinaukio 3, Evij\u00e4rvi",
            "suomi"
        ]
    ],
    "lapua": [
        [
            "aaa-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "ti 17 syyskuu 09:00",
            "Vanha Paukku, Kauppakatu 23",
            "suomi"
        ]
    ],
    "ilmajoki": [
        [
            "aaa-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "to 19 syyskuu 09:00",
            "Etel\u00e4-Pohjanmaan opisto, Opistontie 111",
            "suomi"
        ]
    ],
    "kurikka": [
        [
            "aaa-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "ti 12 marraskuu 09:00",
            "Seurakuntakeskus, Kurikantie 21",
            "suomi"
        ]
    ],
    "kauhajoki": [
        [
            "aaa-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "ke 13 marraskuu 09:00",
            "Seurakuntakeskus, Kynt\u00e4j\u00e4ntie 3",
            "suomi"
        ]
    ],
    "sein\u00e4joki": [
        [
            "a-j",
            "ma 18 marraskuu 09:00",
            "Frami B-talo, Kampusranta 9B",
            "suomi"
        ],
        [
            "k-la",
            "ti 19 marraskuu 09:00",
            "Frami B-talo, Kampusranta 9B",
            "suomi"
        ],
        [
            "lb-pe",
            "ke 20 marraskuu 09:00",
            "Frami B-talo, Kampusranta 9B",
            "suomi"
        ],
        [
            "pi-sy",
            "to 21 marraskuu 09:00",
            "Frami B-talo, Kampusranta 9B",
            "suomi"
        ],
        [
            "sz-\u00f6",
            "pe 22 marraskuu 09:00",
            "Frami B-talo, Kampusranta 9B",
            "suomi"
        ]
    ],
    "alaj\u00e4rvi": [
        [
            "aaa-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "ti 26 marraskuu 09:00",
            "Seurakuntatalo, Alvar Aallontie 3, Alaj\u00e4rvi",
            "suomi"
        ]
    ],
    "vimpeli": [
        [
            "aaa-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "ti 26 marraskuu 09:00",
            "Seurakuntatalo, Alvar Aallontie 3, Alaj\u00e4rvi",
            "suomi"
        ]
    ],
    "\u00e4ht\u00e4ri": [
        [
            "aaa-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "ke 27 marraskuu 09:00",
            "Pirkanlinna, Lukiontie 3",
            "suomi"
        ]
    ],
    "soini": [
        [
            "aaa-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "ke 27 marraskuu 09:00",
            "Seurakuntatalo, Karstulantie 2",
            "suomi"
        ]
    ],
    "kuortane": [
        [
            "aaa-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "ke 27 marraskuu 13:00",
            "Kunnantalo, Keskustie 52",
            "suomi"
        ]
    ],
    "alavus": [
        [
            "aaa-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "to 28 marraskuu 09:00",
            "Kokoustila Hotelli Onnent\u00e4hti, Onnentie 7",
            "suomi"
        ]
    ],
    "isokyr\u00f6": [
        [
            "aaa-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "ti 3 joulukuu 09:00",
            "Kunnanvirasto, Pohjankyr\u00f6ntie 136",
            "suomi"
        ]
    ],
    "naantali": [
        [
            "a-kar",
            "to 15. elokuu 09.00",
            "Seurakuntakeskus, Piispantie 2, Naantali ",
            "suomi"
        ],
        [
            "kas-mik",
            "to 15. elokuu 12.00",
            "Seurakuntakeskus, Piispantie 2, Naantali ",
            "suomi"
        ],
        [
            "mil-r\u00e4i",
            "pe 16. elokuu 09.00",
            "Seurakuntakeskus, Piispantie 2, Naantali ",
            "suomi"
        ],
        [
            "r\u00e4j-\u00f6",
            "pe 16. elokuu 12.00",
            "Seurakuntakeskus, Piispantie 2, Naantali ",
            "suomi"
        ]
    ],
    "parainen": [
        [
            "a-mal",
            "ti 20. elokuu 09.00",
            "Kaupungintalo, Rantatie 28, Parainen",
            "suomi"
        ],
        [
            "mam-\u00f6",
            "ti 20. elokuu 12.00",
            "Kaupungintalo, Rantatie 28, Parainen",
            "suomi"
        ],
        [
            "a-j\u00e4r",
            "ke 21. elokuu 09.00",
            "Kaupungintalo, Rantatie 28, Parainen",
            "ruotsi"
        ],
        [
            "j\u00e4s-\u00f6",
            "ke 21. elokuu 12.00",
            "Kaupungintalo, Rantatie 28, Parainen",
            "ruotsi"
        ]
    ],
    "ahvenanmaa": [
        [
            "a-\u00f6",
            "pe 23. elokuu 10.00",
            "Valtion virastotalo, Torggatan 16, Maarianhamina ",
            "suomi"
        ]
    ],
    "merikarvia": [
        [
            "a-\u00f6",
            "ti 27. elokuu 09.00",
            "Kunnanvirasto, Kauppatie 40, Merikarvia",
            "suomi"
        ]
    ],
    "siikainen": [
        [
            "a-\u00f6",
            "ti 27. elokuu 09.00",
            "Kunnanvirasto, Kauppatie 40, Merikarvia",
            "suomi"
        ]
    ],
    "kankaanp\u00e4\u00e4": [
        [
            "a-man",
            "ke 28. elokuu 09.00",
            "Kankaanp\u00e4\u00e4sali, Kangasmoisionkatu 1, Kankaanp\u00e4\u00e4",
            "suomi"
        ],
        [
            "mao-\u00f6",
            "ke 28. elokuu 12.00",
            "Kankaanp\u00e4\u00e4sali, Kangasmoisionkatu 1, Kankaanp\u00e4\u00e4",
            "suomi"
        ]
    ],
    "j\u00e4mij\u00e4rvi": [
        [
            "a-\u00f6",
            "to 29. elokuu 09.00",
            "Kankaanp\u00e4\u00e4sali, Kangasmoisionkatu 1, Kankaanp\u00e4\u00e4",
            "suomi"
        ]
    ],
    "karvia": [
        [
            "a-\u00f6",
            "to 20. elokuu 09.00",
            "Kankaanp\u00e4\u00e4sali, Kangasmoisionkatu 1, Kankaanp\u00e4\u00e4",
            "suomi"
        ]
    ],
    "pomarkku": [
        [
            "a-\u00f6",
            "to 29. elokuu 09.00",
            "Kankaanp\u00e4\u00e4sali, Kangasmoisionkatu 1, Kankaanp\u00e4\u00e4",
            "suomi"
        ]
    ],
    "eurajoki": [
        [
            "a-paa",
            "pe 30. elokuu 09.00",
            "Kunnanvirasto, Kalliotie 5, Eurajoki",
            "suomi"
        ],
        [
            "pab-\u00f6",
            "pe 30. elokuu 12.00",
            "Kunnanvirasto, Kalliotie 5, Eurajoki",
            "suomi"
        ]
    ],
    "kaarina": [
        [
            "a-har",
            "ti 3. syyskuu 09.00",
            "Kaarina-talo, Lautakunnankatu 1, Kaarina",
            "suomi"
        ],
        [
            "has-kan",
            "ti 3. syyskuu 12.00",
            "Kaarina-talo, Lautakunnankatu 1, Kaarina",
            "suomi"
        ],
        [
            "kao-lau",
            "ke 4. syyskuu 09.00",
            "Kaarina-talo, Lautakunnankatu 1, Kaarina",
            "suomi"
        ],
        [
            "lav-meo",
            "ke 4. syyskuu 12.00",
            "Kaarina-talo, Lautakunnankatu 1, Kaarina",
            "suomi"
        ],
        [
            "mep-py\u00f6",
            "to 6. syyskuu 09.00",
            "Kaarina-talo, Lautakunnankatu 1, Kaarina",
            "suomi"
        ],
        [
            "pza-suk",
            "to 5. syyskuu 12.00",
            "Kaarina-talo, Lautakunnankatu 1, Kaarina",
            "suomi"
        ],
        [
            "sul-van",
            "pe 6. syyskuu 09.00",
            "Kaarina-talo, Lautakunnankatu 1, Kaarina",
            "suomi"
        ],
        [
            "vao-\u00f6",
            "pe 6. syyskuu 12.00",
            "Kaarina-talo, Lautakunnankatu 1, Kaarina",
            "suomi"
        ]
    ],
    "p\u00f6yty\u00e4": [
        [
            "a-lui",
            "ti 10. syyskuu 09.00",
            "Elisenvaaran oppimiskeskus, Kyr\u00f6ntie 16, P\u00f6yty\u00e4",
            "suomi"
        ],
        [
            "luj-\u00f6",
            "ti 10. syyskuu 12.00",
            "Elisenvaaran oppimiskeskus, Kyr\u00f6ntie 16, P\u00f6yty\u00e4",
            "suomi"
        ]
    ],
    "raisio": [
        [
            "a-h\u00e4m",
            "ke 11. syyskuu 09.00",
            "Seurakuntatalo, Kirkkoherrankuja 2, Raisio",
            "suomi"
        ],
        [
            "h\u00e4n-man",
            "ke 11. syyskuu 12.00",
            "Seurakuntatalo, Kirkkoherrankuja 2, Raisio",
            "suomi"
        ],
        [
            "mao-sah",
            "to 12. syyskuu 09.00",
            "Seurakuntatalo, Kirkkoherrankuja 2, Raisio",
            "suomi"
        ],
        [
            "sai-\u00f6",
            "to 12. syyskuu 12.00",
            "Seurakuntatalo, Kirkkoherrankuja 2, Raisio",
            "suomi"
        ]
    ],
    "aura": [
        [
            "a-\u00f6",
            "pe 13. syyskuu 09.00",
            "Kunnantalo, Tuulentie 1, Aura ",
            "suomi"
        ]
    ],
    "pori": [
        [
            "a-hav",
            "ti 17. syyskuu 09.00",
            "Nuorisotalo, Isolinnankatu 12, Pori",
            "suomi"
        ],
        [
            "haw-kai",
            "ti 17. syyskuu 12.00",
            "Nuorisotalo, Isolinnankatu 12, Pori",
            "suomi"
        ],
        [
            "kaj-kun",
            "ke 18. syyskuu 09.00",
            "Nuorisotalo, Isolinnankatu 12, Pori",
            "suomi"
        ],
        [
            "kuo-l\u00f6t",
            "ke 18. syyskuu 12.00",
            "Nuorisotalo, Isolinnankatu 12, Pori",
            "suomi"
        ],
        [
            "l\u00f6u-pen",
            "to 19. syyskuu 09.00",
            "Nuorisotalo, Isolinnankatu 12, Pori",
            "suomi"
        ],
        [
            "peo-sai",
            "to 19. syyskuu 12.00",
            "Nuorisotalo, Isolinnankatu 12, Pori",
            "suomi"
        ],
        [
            "saj-tur",
            "pe 20. syyskuu 09.00",
            "Nuorisotalo, Isolinnankatu 12, Pori",
            "suomi"
        ],
        [
            "tus-\u00f6",
            "pe 20. syyskuu 12.00",
            "Nuorisotalo, Isolinnankatu 12, Pori",
            "suomi"
        ]
    ],
    "salo": [
        [
            "a-hen",
            "ke 25. syyskuu 09.00",
            "Astrumkeskus, Salorankatu 5-7, Salo",
            "suomi"
        ],
        [
            "heo-koi",
            "ke 25. syyskuu 12.00",
            "Astrumkeskus, Salorankatu 5-7, Salo",
            "suomi"
        ],
        [
            "koj-mal",
            "to 26. syyskuu 09.00",
            "Astrumkeskus, Salorankatu 5-7, Salo",
            "suomi"
        ],
        [
            "mam-pri",
            "to 26. syyskuu 12.00",
            "Astrumkeskus, Salorankatu 5-7, Salo",
            "suomi"
        ],
        [
            "prj-s\u00e4i",
            "pe 27. syyskuu 09.00",
            "Astrumkeskus, Salorankatu 5-7, Salo",
            "suomi"
        ],
        [
            "s\u00e4j-\u00f6",
            "pe 27. syyskuu 12.00",
            "Astrumkeskus, Salorankatu 5-7, Salo",
            "suomi"
        ]
    ],
    "myn\u00e4m\u00e4ki": [
        [
            "a-\u00f6",
            "ti 1. lokakuu 09.00",
            "Seurakuntakoti, Keskuskatu 17, Myn\u00e4m\u00e4ki",
            "suomi"
        ]
    ],
    "nousiainen": [
        [
            "a-\u00f6",
            "ke 2. lokakuu 09.00",
            "Seurakuntakoti, Maskuntie 1, Nousiainen",
            "suomi"
        ]
    ],
    "rusko": [
        [
            "a-\u00f6",
            "to 3. lokakuu 09.00",
            "Ruskotalo, Talkootie 3, Rusko",
            "suomi"
        ]
    ],
    "kokem\u00e4ki": [
        [
            "a-\u00f6",
            "ti 8. lokakuu 09.00",
            "Koulukeskus, Tulkkilantie 9B, Kokem\u00e4ki",
            "suomi"
        ]
    ],
    "ulvila": [
        [
            "a-lai",
            "ke 9. lokakuu 09.00",
            "Kaupungintalo, Loukkurantie 1, Ulvila",
            "suomi"
        ],
        [
            "laj-\u00f6",
            "ke 9. lokakuu 12.00",
            "Kaupungintalo, Loukkurantie 1, Ulvila",
            "suomi"
        ]
    ],
    "nakkila": [
        [
            "a-\u00f6",
            "to 10. lokakuu 09.00",
            "Kaupungintalo, Loukkurantie 1, Ulvila",
            "suomi"
        ]
    ],
    "harjavalta": [
        [
            "a-\u00f6",
            "to 10. lokakuu 12.00",
            "Kaupungintalo, Loukkurantie 1, Ulvila",
            "suomi"
        ]
    ],
    "laitila": [
        [
            "a-lai",
            "pe 11. lokakuu 09.00",
            "Kaupungintalo, Keskuskatu 30, Laitila",
            "suomi"
        ],
        [
            "laj-\u00f6",
            "pe 11. lokakuu 12.00",
            "Kaupungintalo, Keskuskatu 30, Laitila",
            "suomi"
        ]
    ],
    "pyh\u00e4ranta": [
        [
            "a-\u00f6",
            "pe 11. lokakuu 09.00",
            "Kaupungintalo, Keskuskatu 30, Laitila",
            "suomi"
        ]
    ],
    "somero": [
        [
            "a-l\u00f6f",
            "ti 15. lokakuu 09.00",
            "Seurakuntakeskus, H\u00e4rk\u00e4l\u00e4ntie 1, Somero",
            "suomi"
        ],
        [
            "l\u00f6g-\u00f6",
            "ti 15. lokakuu 12.00",
            "Seurakuntakeskus, H\u00e4rk\u00e4l\u00e4ntie 1, Somero",
            "suomi"
        ]
    ],
    "masku": [
        [
            "a-mat",
            "ke 16. lokakuu 09.00",
            "Seurakuntatalo, Maskuntie 71, Masku",
            "suomi"
        ],
        [
            "mau-\u00f6",
            "ke 16. lokakuu 12.00",
            "Seurakuntatalo, Maskuntie 71, Masku",
            "suomi"
        ]
    ],
    "loimaa": [
        [
            "a-juh",
            "to 17. lokakuu 09.00",
            "Evankelinen Kansanopisto, Opistontie 4, Loimaa",
            "suomi"
        ],
        [
            "jui-pit",
            "to 17. lokakuu 12.00",
            "Evankelinen Kansanopisto, Opistontie 4, Loimaa",
            "suomi"
        ],
        [
            "piu-\u00f6",
            "pe 18. lokakuu 09.00",
            "Evankelinen Kansanopisto, Opistontie 4, Loimaa",
            "suomi"
        ]
    ],
    "orip\u00e4\u00e4": [
        [
            "a-\u00f6",
            "to 17. lokakuu 09.00",
            "Evankelinen Kansanopisto, Opistontie 4, Loimaa",
            "suomi"
        ]
    ],
    "uusikaupunki": [
        [
            "a-lun",
            "ti 29. lokakuu 09.00",
            "Kulttuurikeskus Cruselli, Kullervontie 11 A, Uusikaupunki",
            "suomi"
        ],
        [
            "luo-\u00f6",
            "ti 29. lokakuu 12.00",
            "Kulttuurikeskus Cruselli, Kullervontie 11 A, Uusikaupunki",
            "suomi"
        ]
    ],
    "rauma": [
        [
            "a-ism",
            "ke 30. lokakuu 09.00",
            "Kaupungintalo, Kanalinranta 3, Rauma",
            "suomi"
        ],
        [
            "isn-lah",
            "ke 30. lokakuu 12.00",
            "Kaupungintalo, Kanalinranta 3, Rauma",
            "suomi"
        ],
        [
            "lai-nev",
            "to 31. lokakuu 09.00",
            "Kaupungintalo, Kanalinranta 3, Rauma",
            "suomi"
        ],
        [
            "new-roa",
            "to 31. lokakuu 12.00",
            "Kaupungintalo, Kanalinranta 3, Rauma",
            "suomi"
        ],
        [
            "rob-tor",
            "pe 1. marraskuu 09.00",
            "Kaupungintalo, Kanalinranta 3, Rauma",
            "suomi"
        ],
        [
            "tos-\u00f6",
            "pe 1. marraskuu 12.00",
            "Kaupungintalo, Kanalinranta 3, Rauma",
            "suomi"
        ]
    ],
    "huittinen": [
        [
            "a-leh",
            "ti 5. marraskuu 10.00",
            "Kaupungintalo, Risto Rytin katu 36, Huittinen",
            "suomi"
        ],
        [
            "lei-\u00f6",
            "ti 5. marraskuu 12.00",
            "Kaupungintalo, Risto Rytin katu 36, Huittinen",
            "suomi"
        ]
    ],
    "eura": [
        [
            "a-myl",
            "ke 6. marraskuu 09.00",
            "Upseerikerho, Huovintie 5, S\u00e4kyl\u00e4",
            "suomi"
        ],
        [
            "mym-\u00f6",
            "ke 6. marraskuu 12.00",
            "Upseerikerho, Huovintie 5, S\u00e4kyl\u00e4",
            "suomi"
        ]
    ],
    "s\u00e4kyl\u00e4": [
        [
            "a-\u00f6",
            "to 7. marraskuu 09.00",
            "Upseerikerho, Huovintie 5, S\u00e4kyl\u00e4",
            "suomi"
        ]
    ],
    "taivassalo": [
        [
            "a-\u00f6",
            "pe 8. marraskuu 09.00",
            "Seurakuntakeskus, Keskustie 4, Taivassalo",
            "suomi"
        ]
    ],
    "vehmaa": [
        [
            "a-\u00f6",
            "pe 8. marraskuu 09.00",
            "Seurakuntakeskus, Keskustie 4, Taivassalo",
            "suomi"
        ]
    ],
    "kustavi": [
        [
            "a-\u00f6",
            "pe 8. marraskuu 09.00",
            "Seurakuntakeskus, Keskustie 4, Taivassalo",
            "suomi"
        ]
    ],
    "kemi\u00f6nsaari": [
        [
            "a-\u00f6",
            "ti 19. marraskuu 09.00",
            "Villa Lande, Engelsbyntie 8, Kemi\u00f6 ",
            "suomi"
        ]
    ],
    "paimio": [
        [
            "a-lah",
            "ke 20. marraskuu 09.00",
            "Mikaelintalo, Py\u00f6lintie 3, Paimio",
            "suomi"
        ],
        [
            "lai-\u00f6",
            "ke 20. marraskuu 12.00",
            "Mikaelintalo, Py\u00f6lintie 3, Paimio",
            "suomi"
        ]
    ],
    "sauvo": [
        [
            "a-\u00f6",
            "ke 20. marraskuu 09.00",
            "Mikaelintalo, Py\u00f6lintie 3, Paimio",
            "suomi"
        ]
    ],
    "lieto": [
        [
            "a-kes",
            "ti 26. marraskuu 09.00",
            "Kaupungintalo, Kirkkotie 13, Lieto",
            "suomi"
        ],
        [
            "ket-lun",
            "ti 26. marraskuu 12.00",
            "Kaupungintalo, Kirkkotie 13, Lieto",
            "suomi"
        ],
        [
            "luo-sal",
            "ke 27. marraskuu 09.00",
            "Kaupungintalo, Kirkkotie 13, Lieto",
            "suomi"
        ],
        [
            "sam-\u00f6",
            "ke 27. marraskuu 12.00",
            "Kaupungintalo, Kirkkotie 13, Lieto",
            "suomi"
        ]
    ],
    "koskitl": [
        [
            "a-\u00f6",
            "to 28. marraskuu 09.00",
            "Kaupungintalo, Kirkkotie 13, Lieto ",
            "suomi"
        ]
    ],
    "marttila": [
        [
            "a-\u00f6",
            "to 28. marraskuu 09.00",
            "Kaupungintalo, Kirkkotie 13, Lieto",
            "suomi"
        ]
    ],
    "turku": [
        [
            "a-\u00f6",
            "pe 29. marraskuu 09.00",
            "Turun Messukeskus, Messukent\u00e4nkatu 9-13, Turku",
            "ruotsi"
        ],
        [
            "a-arj",
            "ma 2. joulukuu 09.00",
            "Turun Messukeskus, Messukent\u00e4nkatu 9-13, Turku",
            "suomi"
        ],
        [
            "ark-elm",
            "ma 2. joulukuu 12.00",
            "Turun Messukeskus, Messukent\u00e4nkatu 9-13, Turku",
            "suomi"
        ],
        [
            "eln-has",
            "ti 3. joulukuu 09.00",
            "Turun Messukeskus, Messukent\u00e4nkatu 9-13, Turku",
            "suomi"
        ],
        [
            "hat-llo",
            "ti 3. joulukuu 12.00",
            "Turun Messukeskus, Messukent\u00e4nkatu 9-13, Turku",
            "suomi"
        ],
        [
            "lip-kan",
            "ke 4. joulukuu 09.00",
            "Turun Messukeskus, Messukent\u00e4nkatu 9-13, Turku",
            "suomi"
        ],
        [
            "kao-kor",
            "ke 4. joulukuu 12.00",
            "Turun Messukeskus, Messukent\u00e4nkatu 9-13, Turku",
            "suomi"
        ],
        [
            "kos-lau",
            "to 5. joulukuu 09.00",
            "Turun Messukeskus, Messukent\u00e4nkatu 9-13, Turku",
            "suomi"
        ],
        [
            "lav-mai",
            "to 5. joulukuu 12.00",
            "Turun Messukeskus, Messukent\u00e4nkatu 9-13, Turku",
            "suomi"
        ],
        [
            "maj-m\u00e4e",
            "ma 9. joulukuu 09.00",
            "Turun Messukeskus, Messukent\u00e4nkatu 9-13, Turku",
            "suomi"
        ],
        [
            "m\u00e4t-ogb",
            "ma 9. joulukuu 12.00",
            "Turun Messukeskus, Messukent\u00e4nkatu 9-13, Turku",
            "suomi"
        ],
        [
            "ogc-pyy",
            "ti 10. joulukuu 09.00",
            "Turun Messukeskus, Messukent\u00e4nkatu 9-13, Turku",
            "suomi"
        ],
        [
            "pyz-sak",
            "ti 10. joulukuu 12.00",
            "Turun Messukeskus, Messukent\u00e4nkatu 9-13, Turku",
            "suomi"
        ],
        [
            "sal-suv",
            "ke 11. joulukuu 09.00",
            "Turun Messukeskus, Messukent\u00e4nkatu 9-13, Turku",
            "suomi"
        ],
        [
            "suw-val",
            "ke 11. joulukuu 12.00",
            "Turun Messukeskus, Messukent\u00e4nkatu 9-13, Turku",
            "suomi"
        ],
        [
            "vam-\u00f6",
            "to 12. joulukuu 09.00",
            "Turun Messukeskus, Messukent\u00e4nkatu 9-13, Turku",
            "suomi"
        ]
    ],
    "taipalsaari": [
        [
            "aaa-o\u00f6\u00f6",
            "ti 20. elokuu 08.45",
            "Taipalsaaren kunnantalo, Kellom\u00e4entie 1, 54920 Taipalsaari ",
            "suomi"
        ]
    ],
    "savitaipale-aaa-065": [
        [
            "aaa-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "ke 21. elokuu 08.45",
            "Savitaipaleen liikuntatalo, Jonni Myyr\u00e4n tie 1, 54800 Savitaipale ",
            "suomi"
        ]
    ],
    "lemi": [
        [
            "aaa-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "to 22. elokuu 08.45",
            "Lemin koulukeskus. Punaportinkatu 7, 54710 Lemi",
            "suomi"
        ]
    ],
    "luum\u00e4ki": [
        [
            "aaa-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "to 22. elokuu 08.45",
            "Lemin koulukeskus, Punaportinkatu 7, 54710 Lemi",
            "suomi"
        ]
    ],
    "ruokolahti": [
        [
            "aaa-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "ti 27. elokuu 08.45",
            "STEP-koulutus Ruokolahti, Opistontie 21, 56100 Ruokolahti ",
            "suomi"
        ]
    ],
    "parikkala": [
        [
            "aaa-o\u00f6\u00f6",
            "ke 28. elokuu 08.45",
            "Parikkalan kunnantalo Harjulinna, Harjukuja 6, 59100 Parikkala ",
            "suomi"
        ]
    ],
    "rautj\u00e4rvi": [
        [
            "aaa-o\u00f6\u00f6",
            "to 29. elokuu 08.45",
            "Rautj\u00e4rven kunnantalo, Simpeleentie 12, 56800 Simpele ",
            "suomi"
        ]
    ],
    "imatra": [
        [
            "aaa-pak",
            "ke 11. syyskuu 08.45",
            "Kulttuuritalo Virta, Virastokatu 1, 55100 Imatra",
            "suomi"
        ],
        [
            "pal-o\u00f6\u00f6",
            "to 12. syyskuu 08.45",
            "Kulttuuritalo Virta, Virastokatu 1, 55100 Imatra ",
            "suomi"
        ]
    ],
    "lappeenranta": [
        [
            "aaa-kai",
            "ma 23. syyskuu 08.45",
            "Lappeenrannan Urheilutalo, Pohjolankatu 29, 53100 LPR ",
            "suomi"
        ],
        [
            "kaj-leh",
            "ti 24. syyskuu 08.45",
            "Lappeenrannan Urheilutalo. Pohjolankatu 29, 53100 LPR ",
            "suomi"
        ],
        [
            "lei-poh",
            "ke 25. syyskuu 08.45",
            "Lappeenrannan Urheilutalo. Pohjolankatu 29, 53100 LPR",
            "suomi"
        ],
        [
            "poi-tar",
            "to 26. syyskuu 08.45",
            "Lappeenrannan Urheilutalo, Pohjolankatu 29, 53100 LPR",
            "suomi"
        ],
        [
            "tas-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "pe 27. syyskuu 08.45",
            "Lappeenrannan Urheilutalo, Pohjolankatu 29, 53100 LPR ",
            "suomi"
        ]
    ],
    "hamina": [
        [
            "aaa-kau",
            "ma 7. lokakuu 08.45",
            "Vehkalahti-talo, Ruissalontie 8, 49410 Hamina",
            "suomi"
        ],
        [
            "kav-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "ti 8. lokakuu 08.45",
            "Vehkalahti-talo, Ruissalontie 8, 49410 Hamina",
            "suomi"
        ]
    ],
    "virolahti": [
        [
            "aaa-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "ke 9 lokakuu 08.45",
            "Virojoen koulukeskus, Rantatie 5, 49900 Virolahti ",
            "suomi"
        ]
    ],
    "miehikk\u00e4l\u00e4-aaa-066": [
        [
            "aaa-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "ke 9. lokakuu 08.45",
            "Virojoen koulukeskus, Rantatie 5, 49900 Virolahti ",
            "suomi"
        ]
    ],
    "pyht\u00e4\u00e4": [
        [
            "aaa-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "to 10. lokakuu 08.45",
            "Huutj\u00e4rven koulu, Huutj\u00e4rventie 56, 49210 Huutj\u00e4rvi ",
            "suomi"
        ]
    ],
    "kotka": [
        [
            "aaa-ilo",
            "ma 14. lokakuu 08.45",
            "Yhteis\u00f6talo MESSI, Kirkkokatu 22, 48100 Kotka ",
            "suomi"
        ],
        [
            "llp-mar",
            "ti 15. lokakuu 08.45",
            "Yhteis\u00f6talo MESSI. Kirkkokatu 22, 48100 Kotka ",
            "suomi"
        ],
        [
            "mas-sil",
            "ke 16. lokakuu 08.45",
            "Yhteis\u00f6talo MESSI, Kirkkokatu 22, 48100 Kotka ",
            "suomi"
        ],
        [
            "sim-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "to 17. lokakuu 08.45",
            "Yhteis\u00f6talo MESSI, Kirkkokatu 22, 48100 Kotka ",
            "suomi"
        ]
    ],
    "kouvola": [
        [
            "aaa-hyy",
            "ti 5. marraskuu 08.45",
            "Kouvola-talo, Varuskuntakatu 11, 45100 Kouvola ",
            "suomi"
        ],
        [
            "hyz-kuj",
            "ke 6. marraskuu 08.45",
            "Kouvola-talo, Varuskuntakatu 11, 45100 Kouvola ",
            "suomi"
        ],
        [
            "kuk-mel",
            "to 7. marraskuu 08.45",
            "Kouvola-talo, Varuskuntakatu 11, 45100 Kouvola ",
            "suomi"
        ],
        [
            "mem-raa",
            "ma 11. marraskuu 08.45",
            "Kouvola-talo, Varuskuntakatu 11, 45100 Kouvola ",
            "suomi"
        ],
        [
            "rab-tak",
            "ti 12. marraskuu 08.45",
            "Kouvola-talo, Varuskuntakatu 11, 45100 Kouvola ",
            "suomi"
        ],
        [
            "tal-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "ke 13. marraskuu 08.45",
            "Kouvola-talo, Varuskuntakatu 1 1. 45100 Kouvola ",
            "suomi"
        ]
    ],
    "toivakka": [
        [
            "a-\u00f6",
            "to 15. elokuu 09.00",
            "Seurakuntakoti, Salomonintie 8, Toivakka",
            "suomi"
        ]
    ],
    "joutsa": [
        [
            "a-\u00f6",
            "pe 16. elokuu 09.00",
            "Seurakuntakoti, Jousitie 42 A, Joutsa",
            "suomi"
        ]
    ],
    "luhanka": [
        [
            "a-\u00f6",
            "pe 16. elokuu 09.00",
            "Seurakuntakoti, Jousitie 42 A, Joutsa",
            "suomi"
        ]
    ],
    "pihtipudas": [
        [
            "a-\u00f6",
            "ti 20. elokuu 10.00",
            "Kunnantalo, Keskustie 9, Pihtipudas",
            "suomi"
        ]
    ],
    "viitasaari": [
        [
            "a-\u00f6",
            "ke 21 elokuu 09.00",
            "Nuorisotalo, Koulukuja 8, Viitasa:",
            "suomi"
        ]
    ],
    "kivij\u00e4rvi": [
        [
            "a-\u00f6",
            "to 22. elokuu 09.00",
            "Seurakuntatalo, Keskustie 23, Kivij\u00e4rvi",
            "suomi"
        ]
    ],
    "kinnula": [
        [
            "a-\u00f6",
            "to 22 elokuu 09.00",
            "Seurakuntatalo, Keskustie 23, Kivij\u00e4rvi",
            "suomi"
        ]
    ],
    "kannonkoski": [
        [
            "a-\u00f6",
            "to 22. elokuu 09.00",
            "Seurakuntatalo, Keskustie 23, Kivij\u00e4rvi",
            "suomi"
        ]
    ],
    "karstula": [
        [
            "a-\u00f6",
            "pe 23 elokuu 09.00",
            "Kunnantalo Himmeli, Virastotie 4, Karstula",
            "suomi"
        ]
    ],
    "kyyjarvi": [
        [
            "a-\u00f6",
            "pe 23. elokuu 09.00",
            "Kunnantalo Himmeli, Virastotie 4, Karstula",
            "suomi"
        ]
    ],
    "hankasalmi": [
        [
            "a-o",
            "ti 27. elokuu 09.00",
            "Seurakuntatalo, Pappilantie 4, Hankasalmi",
            "suomi"
        ]
    ],
    "keuruu": [
        [
            "a-\u00f6",
            "ke 28. elokuu 08.00",
            "Yhteiskoulu, Jussi Rainion tie 5 A, Keuruu",
            "suomi"
        ]
    ],
    "pet\u00e4j\u00e4vesi": [
        [
            "a-\u00f6",
            "to 29. elokuu 09.00",
            "Kulttuurikeskus, Miilutie 4, Pet\u00e4j\u00e4vesi",
            "suomi"
        ]
    ],
    "multia": [
        [
            "a-\u00f6",
            "to 29. elokuu 09.00",
            "Kulttuurikeskus, Miilutie 4, Pet\u00e4j\u00e4vesi",
            "suomi"
        ]
    ],
    "j\u00e4ms\u00e4": [
        [
            "a-man",
            "ti 10. syyskuu 09.00",
            "Seurakuntakeskus, Koskentie 30 C, J\u00e4ms\u00e4",
            "suomi"
        ],
        [
            "mao-\u00f6",
            "ke 11. syyskuu 09.00",
            "Seurakuntakeskus, Koskentie 30 C, J\u00e4ms\u00e4",
            "suomi"
        ]
    ],
    "muurame": [
        [
            "a-\u00f6",
            "to 12. syyskuu 09.00",
            "Kulttuurikeskus, Nisulantie 1, Muurame",
            "suomi"
        ]
    ],
    "\u00e4\u00e4nekoski": [
        [
            "a-kal",
            "ti 1. lokakuu 09.00",
            "Kaupungintalo, Hallintokatu 4, \u00c4\u00e4nekoski",
            "suomi"
        ],
        [
            "kam-lin",
            "ti 1 lokakuu 12.00",
            "Kaupungintalo, Hallintokatu 4, \u00c4\u00e4nekoski",
            "suomi"
        ],
        [
            "lio-sal",
            "ke 2. lokakuu 09.00",
            "Kaupungintalo, Hallintokatu 4, \u00c4\u00e4nekoski ",
            "suomi"
        ],
        [
            "sam-\u00f6",
            "ke 2. lokakuu 12.00",
            "Kaupungintalo, Hallintokatu 4, A\u00e4nekoski",
            "suomi"
        ]
    ],
    "saarij\u00e4rvi": [
        [
            "a-\u00f6",
            "to 3 lokakuu 09.00",
            "Seurakuntatalo, Urheilutie 5, Saarij\u00e4rvi",
            "suomi"
        ]
    ],
    "laukaa": [
        [
            "a-kai",
            "ti 8. lokakuu 09.00",
            "Seurakuntatalo, Saravedentie 4, Laukaa",
            "suomi"
        ],
        [
            "kaj-mal",
            "ti 8. lokakuu 12.00",
            "Seurakuntatalo, Saravedentie 4, Laukaa",
            "suomi"
        ],
        [
            "mam-rii",
            "ke 9. lokakuu 09.00",
            "Seurakuntatalo, Saravedentie 4, Laukaa",
            "suomi"
        ],
        [
            "rij-\u00f6",
            "ke 9. lokakuu 12.00",
            "Seurakuntatalo, Saravedentie 4, Laukaa",
            "suomi"
        ]
    ],
    "uurainen": [
        [
            "a-\u00f6",
            "ti 15. lokakuu 09.00",
            "Seurakuntatalo, Topintie 1, Uurainen",
            "suomi"
        ]
    ],
    "konnevesi": [
        [
            "a-\u00f6",
            "ke 16. lokakuu 09.00",
            "Kunnantalo, Kauppatie 25, Konnevesi",
            "suomi"
        ]
    ],
    "jyv\u00e4skyl\u00e4": [
        [
            "a-bol",
            "ma 28. lokakuu 09.00",
            "Kristilinen opisto, Sulkulantie 28, Jyv\u00e4skyl\u00e4",
            "suomi"
        ],
        [
            "bom-har",
            "ma 28. lokakuu 12.00",
            "Kristillinen opisto, Sulkulantie 28, Jyv\u00e4skyl\u00e4",
            "suomi"
        ],
        [
            "has-hin",
            "ti 29. lokakuu 09.00",
            "Kristillinen opisto, Sulkulantie 28, Jyv\u00e4skyl\u00e4",
            "suomi"
        ],
        [
            "hio-lis",
            "ti 29. lokakuu 12.00",
            "Kristilinen opisto, Sulkulantie 28, Jyv\u00e4skyl\u00e4 ",
            "suomi"
        ],
        [
            "lit-kaa",
            "ke 30. lokakuu 09.00",
            "Kristilinen opisto, Sulkulantie 28, Jyv\u00e4skyl\u00e4",
            "suomi"
        ],
        [
            "kab-kim",
            "ke 30. lokakuu 12.00",
            "Kristillinen opisto, Sulkulantie 28, Jyv\u00e4skyl\u00e4",
            "suomi"
        ],
        [
            "kin-kok",
            "to 31. lokakuu 09.00",
            "Kristillinen opisto, Sulkulantie 28, Jyv\u00e4skyl\u00e4",
            "suomi"
        ],
        [
            "kol-kum",
            "to 31. lokakuu 12.00",
            "Kristilinen opisto, Sulkulantie 28, Jyv\u00e4skyl\u00e4",
            "suomi"
        ],
        [
            "kun-laa",
            "pe 1. marraskuu 09.00",
            "Kristillinen opisto, Sulkulantie 28, Jyv\u00e4skyl\u00e4",
            "suomi"
        ],
        [
            "lab-lei",
            "pe 1 marraskuu 12.00",
            "Kristillinen opisto, Sulkulantie 28, Jyv\u00e4skyl\u00e4",
            "suomi"
        ],
        [
            "lej-lou",
            "ma 4. marraskuu 09.00",
            "Kristillinen opisto, Sulkulantie 28, Jyv\u00e4skyl\u00e4",
            "suomi"
        ],
        [
            "lov-moh",
            "ma 4. marraskuu 12.00",
            "Kristillinen opisto, Sulkulantie 28, Jyv\u00e4skyl\u00e4",
            "suomi"
        ],
        [
            "moi-nev",
            "ti 5. marraskuu 09.00",
            "Kristilinen opisto, Sulkulantie 28, Jyv\u00e4skyl\u00e4",
            "suomi"
        ],
        [
            "new-ouw",
            "ti 5. marraskuu 12.00",
            "Kristillinen opisto, Sulkulantie 28, Jyv\u00e4skyl\u00e4",
            "suomi"
        ],
        [
            "oux-pek",
            "ke 6. marraskuu 09.00",
            "Kristillinen opisto, Sulkulantie 28, Jyv\u00e4skyl\u00e4",
            "suomi"
        ],
        [
            "pel-por",
            "ke 6. marraskuu 12.00",
            "Kristillinen opisto, Sulkulantie 28, Jyv\u00e4skyl\u00e4",
            "suomi"
        ],
        [
            "pos-ras",
            "to 7. marraskuu 09.00",
            "Kristillinen opisto, Sulkulantie 28, Jyv\u00e4skyl\u00e4",
            "suomi"
        ],
        [
            "rat-sai",
            "to 7. marraskuu 12.00",
            "Kristilinen opisto, Sulkulantie 28, Jyv\u00e4skyl\u00e4",
            "suomi"
        ],
        [
            "saj-sau",
            "pe 8. marraskuu 09.00",
            "Kristilinen opisto, Sulkulantie 28, Jyv\u00e4skyl\u00e4",
            "suomi"
        ],
        [
            "sav-suo",
            "pe 8. marraskuu 12.00",
            "Kristillinen opisto, Sulkulantie 28, Jyv\u00e4skyl\u00e4",
            "suomi"
        ],
        [
            "sup-tii",
            "ma 11. marraskuu 09.00",
            "Kristillinen opisto, Sulkulantie 28, Jyv\u00e4skyl\u00e4 ",
            "suomi"
        ],
        [
            "tij-ver",
            "ma 11. marraskuu 12.00",
            "Kristillinen opisto, Sulkulantie 28, Jyv\u00e4skyl\u00e4",
            "suomi"
        ],
        [
            "ves-v\u00e4i",
            "ti 12. marraskuu 09.00",
            "Kristillinen opisto, Sulkulantie 28, Jyv\u00e4skyl\u00e4",
            "suomi"
        ],
        [
            "v\u00e4j-\u00f6",
            "ti 12 marraskuu 12.00",
            "Kristilinen opisto, Sulkulantie 28, Jyv\u00e4skyl\u00e4",
            "suomi"
        ]
    ],
    "pelkosenniemi": [
        [
            "aaa-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "m\u00e1 19. borge-m\u00e1nnu 11.00",
            "Gielddad\u00e1llu, Kauppakuja 2 A 1, Suovvaguoika",
            "suomi"
        ]
    ],
    "suovvaguoika": [
        [
            "aaa-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "m\u00e1 19. borge-m\u00e1nnu 11.00",
            "Gielddad\u00e1llu, Kauppakuja 2 A 1, Suovvaguoika",
            "suomi"
        ]
    ],
    "ohcejohka": [
        [
            "aaa-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "di 20. borge-m\u00e1nnu 12.00",
            "Gielddad\u00e1llu, Luossatie 1, Ohcejohka",
            "suomi"
        ]
    ],
    "an\u00e1r": [
        [
            "aaa-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "ga 21. borge-m\u00e1nnu 10.00",
            "Gielddad\u00e1llu, Piiskuntie 2, Avvil",
            "suomi"
        ]
    ],
    "soa\u0111egilli": [
        [
            "aaa-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "du 22. borge-m\u00e1nnu 10.00",
            "Gielddad\u00e1llu, J\u00e4\u00e4merentie 1, Soa\u0111egilli",
            "suomi"
        ]
    ],
    "giemaj\u00e1vri": [
        [
            "aaa-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "be 23. borge-m\u00e1nnu 10.00",
            "Kulturguovdd\u00e1\u0161, Hietaniemenkatu 5, Giemaj\u00e1vri",
            "suomi"
        ]
    ],
    "posio": [
        [
            "aaa-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "di 27. borge-m\u00e1nnu 11.00",
            "Searvegodded\u00e1llu, Sysitie 7, Posio",
            "suomi"
        ]
    ],
    "salla": [
        [
            "aaa-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "ga 28. borge-m\u00e1nnu 10.00",
            "Searvegodded\u00e1llu, Tennontie 7, Salla",
            "suomi"
        ]
    ],
    "ranua": [
        [
            "aaa-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "du 29. borge-m\u00e1nnu 10.00",
            "Searvegodded\u00e1llu, Pappilantie 11, Ranua",
            "suomi"
        ]
    ],
    "pello": [
        [
            "aaa-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "m\u00e1 9. \u010dak\u010da-m\u00e1nnu 10.00",
            "Searvegodded\u00e1llu, Lapintie 3, Pello",
            "suomi"
        ]
    ],
    "eanodat": [
        [
            "aaa-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "di 10. \u010dak\u010da-m\u00e1nnu 12.00",
            "Gielddad\u00e1llu, Ounastie 165, Eanodat",
            "suomi"
        ]
    ],
    "muonio": [
        [
            "aaa-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "ga 11. \u010dak\u010da-m\u00e1nnu 10.00",
            "Ammattiopisto Lappia, Koulutie 8, Muonio",
            "suomi"
        ]
    ],
    "gihttel": [
        [
            "aaa-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "du 12. \u010dak\u010da-m\u00e1nnu 10.00",
            "Gielddad\u00e1llu, Valtatie 15, Gihttel",
            "suomi"
        ]
    ],
    "kolari": [
        [
            "aaa-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "be 13. \u010dak\u010da-m\u00e1nnu 10.00",
            "Gielddad\u00e1llu, Isopalontie 2, Kolari",
            "suomi"
        ]
    ],
    "ylitornio": [
        [
            "aaa-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "di 22. golggot-m\u00e1nnu 11.00",
            "Gielddad\u00e1llu, Alkkulanraitti 55, Ylitornio",
            "suomi"
        ]
    ],
    "duortnus": [
        [
            "aaa-nel",
            "ga 23. golggot-m\u00e1nnu 09.00",
            "Per\u00e4pohjolan opisto, Joentalo, Kivirannantie 13-15",
            "suomi"
        ],
        [
            "nem-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "du 24. golggot-m\u00e1nnu 09.00",
            "Per\u00e4pohjolan opisto, Joentalo, Kivirannantie 13-15",
            "suomi"
        ]
    ],
    "tervola": [
        [
            "aaa-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "di 25. golggot-m\u00e1nnu 10.00",
            "Gielddad\u00e1llu, Keskustie 81, Tervola",
            "suomi"
        ]
    ],
    "roavvenj\u00e1rga": [
        [
            "aaa-kan",
            "ga 4. sk\u00e1bma-m\u00e1nnu 09.00",
            "Roavvenj\u00e1rgga garnisovdna, Someroharju",
            "suomi"
        ],
        [
            "kao-mic",
            "du 5. sk\u00e1bma-m\u00e1nnu 09.00",
            "Roavvenj\u00e1rgga garnisovdna, Someroharju",
            "suomi"
        ],
        [
            "mid-rin",
            "be 6. sk\u00e1bma-m\u00e1nnu 09.00",
            "Roavvenj\u00e1rgga garnisovdna, Someroharju",
            "suomi"
        ],
        [
            "rio-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "m\u00e1 7. sk\u00e1bma-m\u00e1nnu 09.00",
            "Roavvenj\u00e1rgga garnisovdna, Someroharju",
            "suomi"
        ]
    ],
    "keminmaa": [
        [
            "aaa-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "di 12. sk\u00e1bma-m\u00e1nnu 11.00",
            "Keminmaa girjer\u00e1djonuoraidd\u00e1llu, V\u00e4yl\u00e4tie 6, Keminmaa",
            "suomi"
        ]
    ],
    "giepma": [
        [
            "aaa-lin",
            "ga 13. sk\u00e1bma-m\u00e1nnu 09.00",
            "Giema searvegoddeguovdd\u00e1\u0161, Kirkkopuistokatu 11, Giepma",
            "suomi"
        ],
        [
            "lio-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "du 14. sk\u00e1bma-m\u00e1nnu 09.00",
            "Giema searvegoddeguovdd\u00e1\u0161, Kirkkopuistokatu 11, Giepma",
            "suomi"
        ]
    ],
    "simo": [
        [
            "aaa-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "be 15. sk\u00e1bma-m\u00e1nnu 09.00",
            "Gielddad\u00e1llu, Ratatie 6, Simo",
            "suomi"
        ]
    ],
    "kangasniemi": [
        [
            "aaa-o\u00f6\u00f6",
            "to 15. elokuu 09.00",
            "Kunnantalo, Otto Mannisen tie 2, Kangasniemi",
            "suomi"
        ]
    ],
    "juva": [
        [
            "aaa-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "pe 16. elokuu 09.00",
            "Kunnanvirasto, Juvantie 13, Juva",
            "suomi"
        ]
    ],
    "m\u00e4ntyharju": [
        [
            "aaa-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "ti 20. elokuu 09.00",
            "Seurakuntakeskus, Kompantie 6, M\u00e4ntyharju",
            "suomi"
        ]
    ],
    "hirvensalmi": [
        [
            "aaa-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "ke 21. elokuu 09.00",
            "Kunnanvirasto, Keskustie 2, Hirvensalmi",
            "suomi"
        ]
    ],
    "pertunmaa": [
        [
            "aaa-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "ke 21. elokuu 09.00",
            "Kunnanvirasto, Keskustie 2, Hirvensalmi",
            "suomi"
        ]
    ],
    "sulkava": [
        [
            "aaa-o\u00f6\u00f6",
            "ti 27. elokuu 09.00",
            "Seurakuntatalo, Vilkaharjuntie 1, Sulkava",
            "suomi"
        ]
    ],
    "puumala": [
        [
            "aaa-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "ti 27. elokuu 09.00",
            "Seurakuntatalo, Vilkaharjuntie 1, Sulkava",
            "suomi"
        ]
    ],
    "rantasalmi": [
        [
            "aaa-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "ke 28. elokuu 09.00",
            "Kunnanvirasto, Eliel Saarisen tie 2, Rantasalmi",
            "suomi"
        ]
    ],
    "savonlinna": [
        [
            "aaa-jar",
            "ma t, lokakuu 09.00",
            "Kaupungintalo, A-osa, Olavinkatu 27, Savonlinna",
            "suomi"
        ],
        [
            "jas-laa",
            "ti 8. lokakuu 09.00",
            "Kaupungintalo, A-osa, Olavinkatu 27, Savonlinna",
            "suomi"
        ],
        [
            "lab-oin",
            "ke 9. lokakuu 09.00",
            "Kaupungintalo, A-osa, Olavinkatu 27, Savonlinna",
            "suomi"
        ],
        [
            "oio-suu",
            "to 10. lokakuu 09.00",
            "Kaupungintalo, A-osa, Olavinkatu 27, Savonlinna",
            "suomi"
        ],
        [
            "suv-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "pe 11. lokakuu 09.00",
            "Kaupungintalo, A-osa, Olavinkatu 27, Savonlinna",
            "suomi"
        ]
    ],
    "enonkoski": [
        [
            "aaa-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "pe 11. lokakuu 09.00",
            "Kaupungintalo, A-osa, Olavinkatu 27, Savonlinna",
            "suomi"
        ]
    ],
    "pieks\u00e4m\u00e4ki": [
        [
            "aaa-kor",
            "ti 15. lokakuu 09.00",
            "Kulttuurikeskus Poleeni, Savontie 13, Pieks\u00e4m\u00e4ki",
            "suomi"
        ],
        [
            "kos-ron",
            "ke 16. lokakuu 09.00",
            "Kulttuurikeskus Poleeni, Savontie 13, Pieks\u00e4m\u00e4ki",
            "suomi"
        ],
        [
            "roo-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "to 17. lokakuu 09.00",
            "Kulttuurikeskus Poleeni, Savontie 13, Pieks\u00e4m\u00e4ki",
            "suomi"
        ]
    ],
    "mikkeli": [
        [
            "aaa-huj",
            "ke 30. lokakuu 09.00",
            "Jalkav\u00e4kimuseo, J\u00e4\u00e4k\u00e4rinkatu 6-8, Mikkeli",
            "suomi"
        ],
        [
            "huk-kok",
            "to 31. lokakuu 09.00",
            "Jalkav\u00e4kimuseo, J\u00e4\u00e4k\u00e4rinkatu 6-8, Mikkeli",
            "suomi"
        ],
        [
            "kol-lav",
            "pe 1. marraskuu 09.00",
            "Jalkav\u00e4kimuseo, J\u00e4\u00e4k\u00e4rinkatu 6-8, Mikkeli",
            "suomi"
        ],
        [
            "law-olk",
            "ma 4. marraskuu 09.00",
            "Jalkav\u00e4kimuseo, J\u00e4\u00e4k\u00e4rinkatu 6-8, Mikkeli",
            "suomi"
        ],
        [
            "oii-sai",
            "ti 5. marraskuu 09.00",
            "Jalkav\u00e4kimuseo, J\u00e4\u00e4k\u00e4rinkatu 6-8, Mikkeli",
            "suomi"
        ],
        [
            "saj-vaa",
            "ke 6. marraskuu 09.00",
            "Jalkav\u00e4kimuseo, J\u00e4\u00e4k\u00e4rinkatu 6-8, Mikkeli",
            "suomi"
        ],
        [
            "vab-\u00f6\u00f6\u00f6",
            "to 7. marraskuu 09.00",
            "Jalkav\u00e4kimuseo, J\u00e4\u00e4k\u00e4rinkatu 6-8, Mikkeli",
            "suomi"
        ]
    ]
}
